[復賽在望]皇家馬德里球迷吹水區 (233)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Alphonse Areola
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Gareth Bale
12. Marcelo (vice-captain)
13. Thibaut Courtois
14. Casemiro
15. Valverde
16. James Rodríguez
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
20. Marco Asensio
21. Brahim Díaz
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
25. Vinícius Júnior
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)
MF Jorge de Frutos (at Real Valladolid until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2021)
MF Takefusa Kubo (at Mallorca until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Óscar Rodríguez (at Leganés until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Javi Sánchez (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2020)
DF Álvaro Odriozola (at Bayern München until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

98CG

開post temp

久保建英想做日本C朗？

【Now Sports】「日本美斯」久保建英表示不欲與美斯同隊，直認想在皇家馬德里成為下一個基斯坦奴朗拿度。

年僅18歲的久保建英（Takefusa Kubo）出道初年已被冠以「日本美斯」的外號，現時由皇家馬德里外借到馬略卡，他日前接受《阿斯報》訪問時大談未來計劃。「年滿18歲後，我有機會選擇自己的球會，我選擇了皇家馬德里，因為他們對我有興趣。」

久保建英現時已是日本大國腳，擁有7頂喼帽，他希望在基斯坦奴朗拿度曾效力的皇家馬德里幹一番大業：「現在我是皇家馬德里粉絲，我的夢想是在這球會幹一番事業，當然也想為日本作出貢獻，我相信自己可以在皇家馬德里取得一席位。」

「我會繼續努力，等待機會，只要機會一到，我不會錯過它。」久保建英效力巴塞青年軍後，於2016年重返日本加盟FC東京，去年被皇馬簽下，今季為馬略卡攻入3球，嶄露頭角，不久之後有望獲施丹重用。

圖片來源 : ©AFP

原來我1001 梳= =

吉零零一唔開po

我唔知

死毒撚真是寧舍麻煩

肉酸 是狗

Byebye and no thanks James!

點睇占屎走人 但賓賓屹立不倒

未confirm既新聞嚇唔到我

James Rodriguez is clear. He only wants to go to Atlético de Madrid. Jorge Mendes has spoken several times with Miguel Ángel Gil, although the main problem is his extremely high fee, close to 8.5 million euros net. [@BrujulaDeporte]

La Liga 2010-11

Real Madrid 8-1 UD Almería

Cristiano Ronaldo (2 goals, 4 assists)
Emmanuel Adebayor (3 goals)
Karim Benzema (2 goals)
Joselu (1 goal)
Sergio Ramos (2 assists)
Mesut Özil (1 assist)
Esteban Granero (1 assist)

What. A. Game.

終於有新post

新po留名

留名

259

shut up

不願面對

廢占
你上場冇作為都算仲要25到咁

咁串-.-

The new Bernabeu will have a retractable pitch to transform it into a multifunctional stadium, which can be used for other events, especially concerts.

To achieve this long-term plan, it is essential to install a pitch that can be removed in just a few minutes. [Marca]

Asensio is ready to play as a number 9 if Benzema needs a rest or gets injured as Jovic is still injured and Mariano lacks Zizou’s confidence. Real Madrid’s coaching staff are positively surprised by his great state of form after he returned from a long term injury. [as]

不了

爆

James Rodriguez only wants Atletico Madrid move in the coming transfer window, he has already informed his agent Jorge Mendes. Everton also showing interest. [@OndaCero_es]

Real Madrid 2011-12 season

• Most League wins in a season (32 in 38 games)/ 100 pts in 38 matches

• Most League away wins in a season (16 in 19 games)

• Most League goals scored in a season (121)/ best GD of (+89)

• Most goals scored across all competitions (174)

Two of the best Real Madrid sides

2011-12
• La Liga

2016-17
• La Liga
• Champions League
• UEFA Super Cup
• FIFA Club World Cup
• Spanish Super Cup

波台真係cls
都係皇區高汁

皇區有維哥

勝在有世哥

我勉強頂住世狗污染

你本身都係一件污糟嘅垃圾

真

日日上嚟都見到世清同52571打情罵俏

點架清 撐唔撐我

著馬靴踩肉酸

是其是 非其非

德甲復季 皇馬派球探睇實賀蘭

【Now Sports】德甲明日復賽，據報皇家馬德里已派出球探，在復賽後密切留意著目標人物賀蘭的一舉一動。

西班牙《世界體育報》報道，皇家馬德里派球探到德國，於周六德甲復季後，密切留意著多蒙特前鋒賀蘭（Erling Haaland）的表現，原因是銀河艦隊希望來季可覓得一位具殺傷力的前鋒，這個偵測工作，相信會在明日重頭戲多蒙特對史浩克04開始。

自基斯坦奴朗拿度離隊後，皇馬去夏引入塞爾維亞前鋒約域，盼能填補其位置，然而，後者上「馬」後表現強差人意，至今只為皇馬攻入兩球，跟皇馬最初的預期存在明顯落差。

19歲的費蘭是近年球壇最火速冒起的耀眼新星，1月才自薩爾斯堡轉投多蒙特，至今為多蒙特上陣11場入12球。英國《每日郵報》指，多蒙特將不會願意在今夏賣走費蘭，皇馬要得手殊非易事。有指如皇馬今夏未能成功引入心頭好，將會在來年的轉會窗，待賀蘭價值6600萬的解約條款生效時才手。

圖片來源 : 官網圖片

UEFA will make a final decision on the scheduling of the Champions League and Europa League in their executive board meeting on May 27.

August 7 is likely to be the date for the second leg of Real Madrid's Champions League last-16 tie with Manchester City. [Marca]

今季好至壞
1. Courtois
2. Casemiro
3. Varane
4. Mendy
5. Benzema
6. Ramos
7. Valverde
8. Kroos
9. Modric
10. Carvajal
11. Isco
12. Vinicius
13. Rodrygo
14. Areola
15. Marcelo
16. Hazard
17. Militao
18. Lucas
19. Jovic
20. Nacho
21. Bale
22. Brahim
23. James
24. Odriozola
25. Mariano
26. Asensio
同意?

牙辛慘 比隻雞燈死

就憑mariano入巴個球已經可以高過Bale

占士只係冇機會

威

俾咗幾場
國王盃踢成點大家有眼睇

廢占國王盃踢皇蘇個場完全俾O仔KO

卻奧斯：若德甲唔得，冇聯賽得！

【Now Sports】德甲本周重開，德國國腳卻奧斯指，如果連德甲也失敗，根本沒有其他聯賽有力復賽。

德甲將成為在新型冠狀病毒疫情下，首個重啟的歐洲主流聯賽。30歲的卻奧斯（Toni Kroos）認為：「大家都有一個想法是，如果德國也不能夠復賽，根本沒有其他國家可以。」

「德國於歐洲有最低的新型冠狀病毒感染及死亡人數，如果他們也可以完成聯賽，哪個國家可以？我肯定大家將會跟隨德甲所做的事。」於德甲出道及效力多年的卻奧斯補充。

卻奧斯的皇家馬德里隊友卡華查，在2012/13球季曾效力利華古遜，他也指德甲重開對世界球壇及體壇屬好消息：「我們都期待看看他們如果重開，希望所有事都順利，為其他國家樹立榜樣。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid's home kit for 2020/21 season according to the reliable Footy Headlines.

One last chance for James under Zidane?

LaLiga Santander making a June return could present James Rodriguez with one final chance at Real Madrid under Zinedine Zidane.

卻奧斯無意轉會曼城同哥帥重聚

雖然不斷傳出曼城有意收購30歲的德國中場卻奧斯，但他表明打算留在皇家馬德里，無意到英超發展。

卻奧斯與皇馬尚有3年合約，有消息指曼城領隊哥迪奧拿打算收購這位中場增強實力，然而卻奧斯卻想在皇馬完成合約︰「我希望為皇馬完成這3年合約，到時我33歲後再決定是否踢多一年，但33歲轉戰英超實在難以想像。」()

雞米進攻真係幾勁

原來雞米負責射埋freekick

史浩克weak到~

買Haaland未

太樣衰 不welcome

襯到牙維

本身應該古里路/萊斯

1 benzema 其他是撚但

本身想咁但皇區太多不理智反賓

基亞連尼讚拉莫斯弄傷沙拿：大師級之作

【Now Sports】祖雲達斯中堅基亞連尼認為，沙治奧拉莫斯之前在歐聯決賽令沙拿受傷，在防守上是大師級之作。

2018年歐聯決賽，皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯在一次爭球中，令利物浦前鋒沙拿肩部受傷，被逼退下火線；紅軍在失去王牌之下，以1:3不敵皇馬，失落冠軍。

不少球迷賽後都指責拉莫斯蓄意令沙拿受傷，基亞連尼（Giorgio Chiellini）作為後衛老行尊，認為這名西班牙國腳高招：「他一直說自己無意傷害沙拿，但他早知對方會這樣跌倒也沒有放手，這樣10次有9次都會令對手受傷。」

基亞連尼更盛讚拉莫斯：「大家常說他衝動，不夠戰術性，但他技術出眾，更有能力當前鋒。他知道如何在大戰中踢出決定性的表現，而且令身邊的隊友更上一層樓。」

圖片來源 : ©AFP

卻奧斯拒登陸中超

【Now Sports】皇家馬德里中場卻奧斯坦言，沒有打算將來到中國落班。

卻奧斯（Toni Kroos）跟皇家馬德里的合約在2023年完結，「我在這3年肯定會留在皇馬。之後完約時我將會33歲，屬於一個很好的時間去審視自己的體能及鬥心。」

近年不少歐洲球星到中超落班，皇馬隊友加利夫巴爾早前便幾近完成轉會，只是最終胎死腹中。不過，卻奧斯強調無意東來：「你絕不會讀到卻奧斯去中國或相關的新聞。」

在新型冠狀病毒疫情下，皇馬早前復操，但只限於單獨訓練，卻奧斯坦言很奇怪：「我們很擔心西班牙的情況，希望聯賽能夠重開。我們已經復操，但沒有身體接觸很奇怪，你能夠看到隊友，但不能夠靠近。」

圖片來源 : ©AFP

Achraf Hakimi vs Schalke

• 41 accurate passes (89% completion rate)
• 1 chance created
• 2 shots
• 70 touches
• 7 duels won
• 2 dribbles succeeded/2 attempted
• 3 tackles attempted/3 attempted

Not too bad of a performance for the first game back!

對住04條左路真係俾佢同細三食菜咁食

Welcome Haaland Sancho Hakimi

嘩NOW話獌72M加rabiot換普疤有冇咁so,利申反普

爽啊 爆啊

on9?

想食狗糧？去求主席

Normally, having no backup for Benzema with both Mariano and Jovic injured should be a problem for Zizou but in reality, Madrid are ‘used’ to having Karim as the only forward to play. In 39 matches this season, Mariano missed 35 while Jovic didn’t play in 19. [marca]

Rennes is pushing for Camavinga to continue for at least one more season at the French club before moving to a club like Real Madrid. Camavinga will make his decision soon, Madrid is in contact with his entourage. [@diarioas]

賓狗幾時躝

賓常在

Since the 2017-2018 La Liga season, Toni Kroos has completed 5,422 passes in the league.

Kroos has a completion percentage of 89% (5422/6093)

Toni Kroos has played 79 La Liga games since the outbreak of the 17-18 season. This consistency is incredible.

The latest information from Mbappe's clan is that he's staying for one more season in Paris and he will reject any contract that's offered to him from the Qatari owners. Real Madrid will go all out for him in 2021. [@lequipe]

快D攔

皇馬森巴孖寶唔敢講隊友花名

【Now Sports】兩名巴西小將雲尼素斯、洛迪高雖然於皇家馬德里發展順利，但於更衣室仍然是小朋友。

同樣來自巴西，同樣年紀輕輕，雲尼素斯（Vinicius）跟洛迪高（Rodrygo）自然老友鬼鬼。兩人最近一同接受訪問，被問到有沒有私下為其他隊友改花名。

雲尼素斯率先回答：「就算我們有，也不能夠說出來吧。」洛迪高也說：「我們不能說，你瘋了嗎？」

說回場內表現，雲尼素斯坦言以18歲之齡加盟皇馬，責任及壓力俱大：「不過，我認為我們在巴西受的苦更多。我們背負很重的包袱到來，但陣中有很多森巴兵，這樣有很大幫助。」

較遲加盟的洛迪高則指，獲雲尼素斯提供不少貼士，大致上已經適應了新環境：「聖保羅跟馬德里很似，只是缺少了沙灘。」

圖片來源 : ©AFP

巴爾榮登英國青年富豪榜首

【Now Sports】《星期日泰晤士報》發佈了2020年英國富豪榜，當中加利夫巴爾榮登英國青年富豪榜榜首。

《星期日泰晤士報》公佈了英國最富有的體育明星，現年35歲的英國F1車手咸美頓（Lewis Hamilton）領先所有英國運動員，曾6次獲得F1世界冠軍的咸美頓，身家達2.24億鎊。北愛爾蘭高爾夫球手麥克萊排第2，身家達1.7億鎊。

《星期日泰晤士報》亦公佈了30歲以下英國現役運動員的財富，皇家馬德里前鋒加利夫巴爾（Gareth Bale）以1.14億鎊身家，位居英國青年富豪榜榜首，《星期日泰晤士報》指出，「他已經助球會4次贏得歐聯冠軍，並有一份周薪價值35萬鎊的合約。」

而曼城和曼聯分別有兩名球星與佐敦軒達臣都打入前10名，曼聯球星普巴位居第3（5000萬鎊），而迪基亞則排並列第4（3400萬鎊）。曼城的迪布尼同樣排第4，史端寧以2800萬鎊排第6。利物浦唯一進入前10名的球員是隊長佐敦軒達臣（2100萬鎊），前利物浦前鋒史杜歷治以2200萬鎊排第9位。另外，車路士中場干堤以2500萬鎊排第7，熱刺隊長哈利簡尼亦以2200萬鎊排在第9位。

圖片來源 : ©AFP

Bernabéu renovation update: The west side seats were removed this week. [marca]

Real Madrid's interest in BVB's Haaland and PSG's Kylian Mbappe is no secret and they're hoping to sign them both by 2021. Zidane wants to line them up with Eden Hazard in a front three. [@diarioas]

Lewandowski names two La Liga strikers in his top five in the world

Speaking to Sport Bild, Bayern Munich striker Robert Lewandowski revealed his current top five strikers in world football.

The Polish international wasn’t allowed to include himself in the list.

“If we’re talking about strikers as pure No.9s, like the classic centre-forward, I’d pick Karim Benzema, Timo Werner, Luis Suarez, [Sergio] Aguero and Kylian Mbappe.”

Timo Werner真係唔錯
皇馬幾時肯留意下依隻仔

上季好似有傳過
但痢傳得似陳陳個段時間 就開始冇咗皇馬想簽佢嘅消息

@Xavi_Alonso

夏神：獨操感覺奇怪

【Now Sports】皇家馬德里翼鋒夏沙特坦言，之前只能夠單獨操練，感覺十分奇怪。

夏沙特（Eden Hazard）在去年夏天如願從車路士加盟皇家馬德里，可惜首個球季經常受傷患困擾，最近才康復，於新型冠狀病毒疫情下回歸操練。

「能夠回到草場跟隊友在一樣，我的感覺很好。現在我們只需要等待比賽回歸，我很開心。休戰了2個月，我需要多點體能及有球訓練，希望可以為下一場比賽作好準備。」夏神表示。

西甲各路雄師的球員之前都只能夠單獨操練，周一獲准以10人一組作集訓，夏沙特坦言高興：「現在情況更好，我們能夠以喜愛的方式去操練。第一個星期實在有點奇怪，我們只想聚在一起，以團隊方式做好工作。」

圖片來源 : 球會官網圖片

Signing Haaland is not in Real Madrid’s plans. The club will continue to trust Jovic.

The priority remains to sell and transfer players. [cope]

Mauricio Pochettino free to sign for prospective clubs as Tottenham gardening leave ends

AC Milan, Real Madrid, Newcastle and Bayern Munich all interested in signing former Spurs manager

經紀人否認沙拿2018年拒絕過皇馬

利物浦球星沙拿的經紀人Ramy Abbas否認該埃及射手2018年曾拒絕加盟皇家馬德里。

埃及前助教Hani Ramzy最近在訪問中指沙拿跟他曾討論皇馬2018年提出的收購，儘管他說這個機會十分好，但沙拿還是選擇留在利物浦。然而，經紀人在Twitter推翻這個說法：「沙拿從沒跟任何前教練討論過任何職業生涯的計劃。」27歲的沙拿最近亦對他快將離「紅軍」的傳聞一笑置之，特別是「紅軍」接近獲得久等了的英超錦標。()

Official: Real Madrid, Inter and Bayern will play in the European Cup of Solidarity in 2021 in the cities of Madrid, Milan and Munich. The matches will be held when fans can attend matches and all the money will go to health resources in Spain and Italy.

Gareth Bale was offered to one MLS club by Real Madrid but was swiftly turned down. His salary is a big problem. [@TheAthleticUK]

Clubs like Juventus and Man United are interested in Haaland but currently Real Madrid is leading the race. [@Marca]

The 2011-12 and 2014-15 Real Madrid teams hold the top two La Liga records for most goals in a single season.

2011-12: 121 goals

2014-15: 118 goals

皇馬分組操 施丹點安排？

【Now Sports】皇家馬德里教練施丹周二將球隊分成3隊操練，以符合政府和聯賽會的操練指引，可知道他如何分組？

西甲放寬操練人數至最多10人，皇家馬德里也隨即分組進行集體操練，由於塞爾維亞前鋒約域和馬利安奴迪亞斯因傷缺席，教練施丹（Zinedine Zidane）將球隊分成3隊舉行團隊操練。

第1組有7人，包括美列度奧、華拉尼、卡華查、沙治奧拉莫斯、拿祖費蘭迪斯、馬些路和年輕後衛查維靴蘭迪斯。第2組別有6人，包括卡斯美路、摩迪、加利夫巴爾、洛迪高、馬利安奴迪亞斯、阿辛斯奧。第3組別也由6人組成，包括卻奧斯、費達歷高華維迪、占士洛迪古斯、雲尼素斯、賓斯馬、夏沙特。施丹可不是一個隨意的人，至於如此分組有何特別原因，顯然只有他自己知。

由於阿辛斯奧和夏沙特屬於剛復出，因此穿上黃色背心以作識別，提醒隊友們不要作激烈搶截，以免再度受傷。

圖片來源 : 球會官網圖片

Marca’s cover: ‘PSG also wants Haaland’ - another “fight” in sight - Madridistas and Parisiens back to having a commen objective - The French have Haaland in mind if Mbappé doesn’t renew + Cavani and Icardi’s future uncertain

On this day in 2018, Cristiano Ronaldo scored his last goal for Real Madrid.

Zidane is hoping that the return of Asensio and Hazard will improve the club's current scoring record and that players like Vinicius, Brahim and Rodrygo will take a step forward. Zidane will use all of his players for the rest of the season. [@diarioas]

Real Madrid believes Alvaro Odriozola is suffering from loss of confidence. The club wants to be patient with him and loan him out again next season so he can restore his confidence. [@diarioas]

Report: Lille central defender Gabriel on Real Madrid’s radar

施丹：爭標是皇馬DNA

【Now Sports】皇家馬德里教練施丹滿意小組集訓的成果，更指爭標是銀河艦隊的DNA，將會全力爭取重奪西甲。

皇家馬德里早前已在新型冠狀病毒疫情下復操，雖然球員仍然只能夠最多10人一組去訓練，但施丹（Zinedine Zidane）已很滿意：「這星期很好，我們能夠小組集訓，在戰術、體能、技術上做得更多。這支球隊愈來愈出色，下星期將會變得更好。」

「我們要正面一點，因為可以回歸操練及站在草場上已經很幸運，球員都希望盡情享受。」施丹補充。

皇馬在賽事停擺前作客以1:2不敵貝迪斯，於次席落後榜首巴塞隆拿2分。施丹認為今季尚有11場比賽，將會全力爭標：「皇馬的DNA就是捧盃，我很高興可以再跟球員合作，這是闊別了60天後最重要的事。」

圖片來源 : 球會官網圖片

Real Madrid’s longest winning streak (through All Competitions)

22 matches • 2014-15 season

• Real Madrid finished second in La Liga that season with 118 goals scored

• Real Madrid made it to the Champions League semi-finals (losing to Juventus)

皇馬相中里爾高佬中堅

【Now Sports】皇家馬德里今夏有意簽入中堅補充實力，萊比錫中堅烏巴麥簡奴乃目標之一，但礙於高昂轉會費，主帥施丹或將目標轉到里爾22歲巴西守將加比爾之上。

據西班牙《阿斯報》報道，由於疫情嚴重影響球會收入，皇馬在轉會市場隨時「勒緊褲頭」，恐難動用6000萬歐元收購萊比錫21歲法籍守將烏巴麥簡奴（Dayot Upamecano）。報道中指出，皇馬因而有意向里爾22歲巴西守將加比爾（Gabriel Magalhaes）招手。

加比爾年紀輕輕已成里爾主力，今季法甲上陣24場僅1次後備，這名森巴兵身高達1.9米（6呎3吋），2017年以300萬歐元轉會費由巴西球隊阿華爾來投，如今身價已升至約2000萬歐元。據報除了皇馬有意斟介，車路士同樣對這名年輕後衛有興趣。

圖片來源 : ©AFP

就快熄登 大家保重 孫彩瑛我愛你

九龍新界無得避
再見了咁多位
以後都無機會笑世清笠水了

冇得睇大家反賓了

一文黨

630

塞左golf未

塞毛語錄了

呢個笑左出黎

世清，佩叫我入嚟屌你老母
我屌你老母

咪撚恰世清啦屌

25

大事大非面前和解了

Erling Haaland release clause: Real Madrid and Man United blow as €75m trigger not active for TWO years

#OnThisDay in 2017, we won @LaLiga for the 33rd time after beating Malaga 0-2!

With over 10 teams interested in Real Madrid's loanee Oscar Rodriguez, the club would like to sell him in the coming transfer window with a buy-back option. Madrid would be willing to sell for anywhere between €15m - €20m. [@OndaCero_es]

你狗黎架？叫你做咩就做咩

秒

針哥又想分化肉笠之間嘅感情

最後關頭世肉和好了

可以 但我做乾哥

The future of Real Madrid...

🇺🇦 Lunin (21)
🇲🇦 Hakimi (21)
🇧🇷 Militao (22)
🇪🇸 Reguilon (23)
🇺🇾 Valverde (21)
🇳🇴 Ødegaard (21)
🇧🇷 Reinier (18)
🇪🇸 Brahim (20)
🇯🇵 Kubo (18)
🇧🇷 Rodrygo (19)
🇧🇷 Vinicius (19)
🇷🇸 Jovic (22)

Florentino Pérez: The genius behind this.

#Milan's first choice as a striker for the next season is Luka #Jovic, who could leave #RealMadrid in the next months. Rossoneri are working for 2-years loan with option to buy. His salary (€5M a year + bonuses) is however considered expensive. Talks ongoing. #transfers

vallejo (23)已被放棄

呢件死番去踢殘奧啦

Hakimi下季會番黎

變咗trick2g

你幾似你老豆

緊係似 我係我老豆親仔生嚟

J羅真帥👍🏻

同我差唔多

golf

?

??

有冇ching有呢件背心，短袖
換左好耐
有冇可以放2手，全新都得

Achraf Hakimi’s agent Alejandro Camano, when asked about an alleged approach from Italian club Inter Milan: “There is no such offer. We will return to Madrid.” [MD]

Benzema has been directly involved in 91 Champions League goals (64 goals & 27 assists) compared to Raul’s 87 and Lewandowski’s 79. Messi is second on the list (149) and Cristiano first (169). Karim is also the club’s third scorer in the CL just behind Raul and Cristiano. [marca]

Real Madrid La Liga Top Scorers 19-20

• Karim Benzema (14)
• Sergio Ramos (5)
• Casemiro (3)
• Luka Modric (3)
• Toni Kroos (3)

Haaland Mbappe
是但買到一個我針

臭師兄

#158 賤種猁狗死全家
引用者中肺炎死

點睇臭師兄上水

早晨

Mark低你準備拉人

你國安人員

個樣同肉酸不相伯仲

Pedro Sánchez [Spain Prime Minister]: "The League will return on June 8. The ball will roll again with all the sanitary conditions"

OFFICIAL | LaLiga will return June 8

雞米又入

Lm. 我場4月西班牙之旅chinese virus nmsl

Cristiano Ronaldo under Carlo Ancelotti

• 101 appearances
• 112 goals
• 11 hattricks
• 46 assists

Great Duo

Real Madrid defensive statistics (La Liga)

• Goals conceded per match- 0.7
(First in La Liga)
• Clean sheets- 13
(First in La Liga)
• Saves per match- 1.9
(Least in La Liga)

It is clear Real Madrid’s defense is keeping the team in the title race. Offense needs to improve.

卻奧斯打golf超屎波！

【Now Sports】皇家馬德里中場卻奧斯的傳球準繩，想不到高爾夫球技術非常差勁，更連波也打不中。

皇家馬德里最近已復操，30歲的卻奧斯（Toni Kroos）周六在Instagram上載了一條在Valdebebas訓練場打高爾夫球的短片，但並非紀錄他有多厲害；這名德國國腳在片中揮杆，竟然連波也打不中，十分失禮。

或許卻奧斯可以向皇家馬德里隊友翼鋒加利夫巴爾請教，事關巴爾是高爾夫球發燒友，更坦言私下看高爾夫球比足球更多。

另外，雖然皇馬球員在新型冠狀病毒疫情下，上月已同意減薪10%，但如果他們於之後重啟的西甲、歐聯封王，每人仍然可以獲得150萬歐元獎金，除稅後約72萬歐元，大部份球員都可以彌補被減去的人工。

圖片來源 : Instagram圖片

5 years after being the youngest Madrid player to debut in La Liga, Ødrgaard will finally be repurchased this summer to be part of the first team next season. He’s Real Sociedad’s player with most participation in goals (62% of the team’s total) - 24 of the team’s 39 goals. [as]

前車仔雙將一早預謀過皇馬

【Now Sports】曾效力藍戰士的古圖奧斯與夏沙特原來一早已有上「艦」打算，在車路士時已經為此交流過。

爆料的是門將古圖奧斯（Thibaut Courtois），他向西班牙報章《El Mundo》透露，他曾與夏沙特（Eden Hazard）大談「叛逃」：「我們在車路士的更衣室中已談過一同到皇馬效力的可能性。可以幻想到那裡踢波，感覺真的很美妙。現在，我們會合力爭取錦標。」

他們的計劃最後都成功，古圖奧斯先在2018年以3500萬鎊上「艦」，一年之後到夏沙特以1億5000萬鎊的驚人轉會費加盟皇家馬德里。雖然2人得償所願，不過他們在西甲的表現卻有點強差人意，古圖奧斯在聯賽數次犯下低級錯誤，被不少球迷指責；而夏沙特則受傷患困擾，只為球隊上陣15場比賽，更只攻入過1個入球，似乎仍要更為努力爭取表現。

圖片來源 : ©AFP

施丹違反隔離令隨時罰錢？

【Now Sports】西班牙的新冠疫情嚴峻，政府頒下嚴厲的隔離政策以阻止疫情擴散，不過有消息指連皇馬教練施丹都不遵守規則。

這次讓施丹（Zinedine Zidane）「破戒」的不是友人或是親戚，而是他自己的另一個物業。有消息指他在馬德里數英哩之外的一個小村莊中擁有房子，有當地居民發現他在村中現身，已拍下他的照片並交予警方跟進。根據西班牙現行的隔離政策，只有少數的個別原因之下，民眾方可在城鎮之間移動，即使是探訪自己的物業亦不在豁免之列。如施丹確是違令赴自己的物業探訪，隨時可被罰1300英鎊。

西班牙是歐洲最受新冠疫情影響的地區之一，有超過23萬的確診個案，死亡亦逾28000宗，難怪政府甚為緊張。但近日感染數字下降，已有國內團體開始對隔離政策不滿。

AS cover: ‘Achraf Breaks Through’ - The Morrocan, loaned out from Madrid to Dortmund, is the fullback with most generated goals (8 goals and 10 assists) this season - In Madrid, only Benzema has more.

Martin Ødegaard's brilliant first season at La Real has led Real Madrid and Zidane to a fairly straightforward conclusion: Ødegaard will be recalled from his loan this summer and given his chance in the first team. [@diarioas]

返黎

接摩迪班

寧願O仔留多年

其實我都覺得，等埋摩迪走/退休
或者可以打右翼

今季睇完 啲decision making仲可以進步下
支持摩迪走O仔先好番黎

賓狗會回後搶o仔波黎踢，然後逼佢入禁區爭頂

可以比多季機會辛先
都係廢就賣 先再叫o仔回家仲好
下季兩個都係度
拖狗肯定唔理表現都排契仔辛先過O仔
O坐足一季唔耐煩又嘈要走

辛同o仔都唔撞位 2020仲攻中辛 何況o仔踢到中場中

Valverde Odegaard Kroos Modric Isco打兩個位
掃把Oscar番埋黎唔洗踢

佢負皮王不是浪得虛名

收皮啦

Ødegaard has multiplied his market value by 11: from €4M in 2015 to €45M in 2020. His value peaked at €50M at Real Sociedad but went down to €45M due to the corona virus. [as]

佩仔眼光準到

Andriy Lunin, on whether he is ready to be at Real Madrid next season: "I prepare myself every day for that and I hope I can be there. I will do everything that depends on me. There will be talk at the end of the season."

Cristiano Ronaldo under Zinedine Zidane

• 114 matches
• 112 goals
• 10 hattricks
• 26 assists

2014 Champions League Final

Real Madrid 4-1 Atletico Madrid

Ramos 90+3’
Bale 110’
Marcelo 118’
Ronaldo 120’ (pen)

UEFA Man of the Match: Ángel Di María

o仔係皇蘇踢慣短傳入滲, 返到黎要分邊鳩斬. 應該踢得幾無癮

光頭佬咪又係得招鳩斬

聽日 爆

佩仔食屎

皇馬講道義錯過平簽羅拔

【Now Sports】皇家馬德里原來一度很接近簽入射手利雲度夫斯基，但由於不想「搶劫」拜仁慕尼黑，所以未有出手。

利雲度夫斯基（Robert Lewandowski）的成名作，可說是在2012/13球季歐聯4強首回合，在皇家馬德里身上食出大四喜。自此，皇馬便一直留意這名波蘭國腳的動向。

2014年夏天，羅拔約滿蜜蜂兵團，雖然已經答應加盟拜仁慕尼黑，但經理人古查斯基曾向皇馬提議出價2000萬歐元買起這份合約，以獲得良材。不過，銀河艦隊會長佩雷斯不希望跟拜仁交惡，而且射手賓斯馬表現不錯，所以拒絕「搶劫」。

結果羅拔穿上拜仁球衣，合共上陣277場轟入232球，5奪德甲，亦4奪德甲神射手。從2014年夏天至今，他比一直效力皇馬的賓斯馬多入超過100球。

圖片來源 : ©AFP

Luka Jovic wants to stay at Real Madrid for a second chance and the fact Madrid bought him for €60M will make it difficult for the club to sell. This summer will be difficult to bring in new attackers and the club has its eye on Haaland and Mbappé for 2021. [marca]

巴利籲傳媒勿放大打golf習慣：咖哩仔都打啦！

30歲的皇家馬德里球星加里夫巴利轉戰西甲以來，不時引起球迷置疑他未有全情投入，原因是他不諳當地語言，而且非常喜歡打高爾夫球。不過這位威爾斯球星叫大家不要小題大做。

巴利表示：「很多人對我打golf有意見，我也不知道為甚麼。特別是傳媒覺得我應該要休息，打golf會令我受傷。不過我看到在美國，譬如史堤芬居里，在比賽日的早上都會打，但在這裡的話，我比賽前兩日打golf，都會有人問：你在做甚麼？」()

夏雞米

成隊得雞米有料
回家吧

夏撚
德甲野都係伏味濃

中共港共黑警一齊仆街死

女友為伊斯高爆粗：別取笑我男友

【Now Sports】有這樣的女友是福氣，皇家馬德里中場伊斯高的女友，日前在電視節目爆粗為男友護航。

西班牙國腳中場伊斯高（Isco）與女演員莎拉（Sara Salamo）是公開的戀人，愛得甜蜜，日前在訪談節目《La Resistencia》，女友不忍男友被主持取笑，不禁爆粗。話說主持人大衛問莎拉，兩人有沒有每晚觀看節目時，她答「有」，然後大衛見到兩人擁有的5隻小狗時，笑言不敢在她面前像另一音樂人Grison一樣拿皇馬中場作為話題，卻說「伊斯高的髮型與其中一隻狗非常相似」。

「別拿他開玩笑，你真是狗娘養的！」莎拉四兩撥千斤，半開玩笑回應。「那麼，誰是你的男朋友呢？」Grison續說。這段姊弟戀相差3年，莎拉已為伊斯高誕下兒子。

圖片來源 : ©AFP

卡斯美路同皇馬低調續約

【Now Sports】深受施丹重用的巴西兵卡斯美路，據報已低調地與皇家馬德里續約。

正當傳媒之前在猜測巴西中場卡斯美路（Casemiro）在皇馬的前程，《馬卡報》指，原來會方早前已經與他續約至2023年，只是沒有公開宣佈。消息一出，有指皇馬原來已經開始低調處理球員續約事宜。

28歲的卡斯美路於2013年從聖保羅上「馬」，最初並不起眼，更曾被外借到波圖，不過他近年漸被重用，尤其是施丹顯然看重這位巴西防中。至此，他已為皇馬上陣229場比賽，單是本季已在各項比賽上陣35場。

至此，他為球隊贏過4次歐聯、3次世冠盃、2次西班牙超級盃、歐洲超級盃、1次西甲、西班牙國王盃。

圖片來源 : ©AFP

西甲證實播「球迷打氣聲」

【Now Sports】西甲落實復季計劃，並會在直播時播放錄製好的「球迷聲」，以免比賽死寂，維持觀賽氣氛。

製作公司Mediapro證實，西甲播放閉門比賽時，將會同時播放預先錄音的「球迷打氣」。受到新型冠狀病毒疫情影響，西甲停戰3個月，預計6月11日可恢復球季，現時該公司正在製作人聲沸騰的「現場聲」，讓觀眾在家睇波時仍能感受現場氣氛，仿如置身幾萬人的球場之中。

「球迷聲」是由過去比賽錄製，刻意複製高漲的氣氛，而相似的做法亦會在英超重啟後出現。

德甲方面，緬恩斯早前對萊比錫首次嘗試播放錄製好的「球迷聲」，效果尚可，惟贏波的依然是客隊萊比錫。

圖片來源 : ©AFP

Zidane will reach 200 matches as Real Madrid’s manager in the upcoming match against Eibar. During the 199 matches, he has won 3 Champions Leagues, 2 Spanish Super Cups, 2 European Super cups, 2 Club World Cups and La Liga. [marca]

Ancelotti for Real Madrid

• 1x Champions League
• 1x Copa Del Rey
• 1x FIFA Club World Cup
• 1x UEFA Super Cup
• 1x World’s Best Club Coach

• 119 matches
• 89 wins
• 14 draws
• 16 losses

西甲重啟後有周五周一場

【Now Sports】為了在新型冠狀病毒疫情下完成球季，西班牙足總在周三宣佈，容許西甲於周五、周一都舉行比賽。

西班牙足總跟西甲賽會就周五、周一比賽向來持相反意見，如今前者終於開綠燈，讓西甲在新型冠狀病毒疫情下重啟後，周五、周一都舉行比賽，以盡快完成今個球季。

西班牙足總在聲明中表示：「西班牙足總釋出善意，希望幫助今季在無風無浪下完成，所以容許西甲於周五、周一舉行賽事。」不過，西班牙足總表明今次只是在疫情下的特別做法，不代表在新球季也會容許周五、周一舉行比賽。

西班牙足總向來反對在這2天比賽，全因不是假日，不方便球迷，但聯賽重啟後將閉門作賽，所以已經沒有問題。今季西甲尚餘11輪比賽，巴塞隆拿在榜首以2分領先次席皇家馬德里。

圖片來源 : ©AFP

Real Betis wants Real Madrid's Takefusa Kubo on loan next season, they've already contacted Los Blancos. There's also an interest from Real Sociedad. The club and Take will make a decision after the current season is over. [@mundodeportivo]

皇蘇啦
有歐戰打
都係塞返落o仔嗰空缺

O仔+久保皇蘇歐戰似以前伊鳩馬拉加

借埋久保 皇蘇會唔會太勁

安DADDY

收O仔借kubo啦

迷沾既下場

Shut up

屌你老母 波台都咁撚多五毛

講膠又唔夠高登班老屎忽好笑
要認真個陣又柒撚懞懞
港父x人講足一年都唔撚厭
幾條戇鳩係度圍爐
名我就唔開啦
佩雷斯主席好好反省下

shut up nigga

講曬重點

Sara Salamo: Isco and I tried to have sex once per day, we're very competitive

Real Madrid is valued at €3.478 billion, which sees us come in ahead of Manchester United (€3.342 billion) and Barcelona (€3.193 billion) in the ranking. Real Madrid's annual enterprise value has increased by 8%.

佩仔

Mbappé’s (21) PSG contract will end in 2022 and Madrid are hoping for the player not to renew so they can make an offer in 2021 to bring him in. The club also wants Haaland (19) in the summer of 2022. Madrid want a trident of Mbappé, Hazard and Haaland in attack by 2022. [as]

Real Madrid will change the ‘old guards’ in 2022 with 7 players’ contracts expiring that year: Ramos, Benzema, Marcelo, Bale, Nacho, Isco and Carvajal. Not all of the 7 will leave and the club are confident Ramos will renew. But in 2022, Benzema will be 34 and Bale 32. [as]

好！

Hazard 頂唔頂到2022呀........

反正都係condom
到時咪除返比車仔

又quote條傻西瓜-.-

牠好狡猾-.-
block牠先

牙維講過引用者中肺炎死
真名王rip

你都走唔甩

主席

你條傻閪自己盲撐龍門，解釋唔到點一路話自己推動美金生活圈一邊就收美金找返港紙俾啲人，跟手喺度學人玩屈毛就自己縮返入老母個閪度反省下點解自己生到成個弱智仔咁啦

無追po 搞乜榮清入咗嚟

女友影響伊斯高政見？

【Now Sports】皇家馬德里中場伊斯高最近在社交媒體的動向引起爭議，球迷認為他的政治取向受到女友莎拉影響。

西班牙國腳中場伊斯高（Isco）在社交媒體讚好了批評馬德里反政府示威者的post，引起爭議。伊斯高之後否認了自己有支持任何政黨，他解釋說，「我只是為了澄清我既不是綠色，也不是紅色，也不是橙色，也不是藍色。我只是一個西班牙人，感到失望，疲倦和擔心這種異常情況，並為新冠肺炎造成的受害者人數感到震驚。」

「我的觀點是現在應該讓政治家團結起來，無論他們屬於哪個政黨。這些取態並不代表我，現在該負責任了。」不過外界就認為伊斯高的政見受女友莎拉影響，這對伊斯高並不是最好，就像經典樂隊Beatles的John Lennon與小野洋子，小野洋子一直被指責她對John Lennon的影響，而每當有事發生，莎拉都會網上面對皇家馬德里球迷的憤怒。

圖片來源 : 互聯網

The data from Real Madrid’s physical tests revealed the Bale is the fastest, most prepared and most fit player in the squad currently. [@EduAguirre7]

走啦

屌 log out左先見到

Real Madrid have received no offers for Wales forward Gareth Bale and the 30-year-old is expected to remain at the club for another year.

跑得最快
但係只可以跑一次

屌得好！條撚樣本身都9up唔洗本

u2

榮華

睇皇馬ig貼番16歐聯決賽射12碼出嚟
全部射右邊都入哂真係好On9
Oblak

Alvaro Arbeloa will be given a coaching role in Real Madrid's academy from next season. He will take charge of one of the 11 youth teams available. [Marca]

Real Madrid's interest in Paul Pogba is still in the news, but this one seems unlikely.

Todofichajes reports that Real have offered James Rodriguez, Lucas Vazquez and Brahim Diaz (on loan) to Man United in a bid to get a deal done. Three for the price of one, but United surely won't agree to that.

Defensa Central has learned that Lacazette has rejected offers from Italy because he does not want to play in Serie A. In fact, he has told Arsenal that his great dream would be to play in Real Madrid with his great idol Zidane. He wants to join RM before retiring. [@defcentral]

In Madrid they do not believe that a player, now 29, can serve them what they are looking for and Arsenal's valuation of 50 million euros is too excessive.

西甲6‧11重啟 新季9‧12展開

【Now Sports】停擺超過2個月後，西甲將於6月11日重啟。

西班牙國家體育委員會周五發出聲明，宣佈足總及西甲賽會都同意在6月11日重開西甲、西乙比賽，所有賽事皆閉門舉行。為西甲打頭陣的將是西維爾對貝迪斯的塞維利亞打吡。

西甲賽會會長迪巴斯（Javier Tebas）同日亦表示，下季將會在9月12日展開：「希望在這天來臨時，我們可以大叫已經克服了這個最困難的時候，或許至少能夠準備得更好。」

西甲還餘下11輪比賽，巴塞隆拿現時以27戰58分排榜首，領先次席皇家馬德里2分。一眾球隊在上周已經開始以10人一組去集訓，今周則可以加人數至14人一組。

圖片來源 : ©AFP

馬些路：失去踢球感覺

【Now Sports】皇家馬德里左閘馬些路承認，太久沒有比賽，失去了一點踢球的感覺。

由於新型冠狀病毒疫情，西甲已經停擺了超過2個月，皇家馬德里一眾球員在自我隔離時只能夠於家中操練，最近才回歸訓練場，今周才開始以由10人增至14人一組進行集訓。

馬些路（Marcelo）說：「我們從未試過這樣長時間沒有操練，踢足球的慾望與日俱增，現在距離復賽愈來愈近，那份慾望也愈來愈強烈。我們需要好好利用所有正面的事，而且已經適應了不一樣的操練。」

這名巴西國腳承認，操練跟平常不同，但沒有問題：「我們都很健康。當然太長時間沒有在場上踢球，你會失去一點感覺，我們正等待比賽重啟。」另外，射手馬利安奴迪亞斯周五已復操。

圖片來源 : Twitter圖片

Zidane believes Asensio will also do well if he played infront of the midfielders in 4-5-1 or one of the two forwards in 4-4-2. Marco will also be covering for Benzema if Karim needs to rest and can play as a false 9. He is fit to start the upcoming match. [as]

Zidane is a manager that likes to rotate his systems; he has played 4-3-3 / 4-4-2 / 4-5-1 this season and Asensio fits all these formations. Marco’s ideal position would be on the right wing where he excelled with Mallorca and Spain. [as]

偽九辛

全能辛
左右翼 假九 攻中都得

周身刀無張利

最勁既左腳都斷埋
d遠射重炮都無埋真係唔知有咩可以j了

Real Madrid’s priority this summer is to sell and not to buy. Few clubs are willing to buy but they can’t reach Real Madrid’s salaries for the wanted players. James wants a move to Atlético who can’t afford him and Bale is not willing to leave. [marca]

The poor economic situation due to the pandemic has led the Real Madrid leaders to propose a summer with 0 spending. The club informed all the players they’re interested in to either wait another year or accept offers from other clubs. [marca]

Two La Liga clubs: Espanyol and Valladolid are both interested in signing Reinier Jesus on loan next season. Real will loan him out as the three non-EU spots are filled. [@OndaCero_es]

Marca’s cover: ‘Havertz will have to wait’ - Real Madrid are in very advanced negotiations - The bad conditions from the pandemic and the ‘overbooking’ of players push Havertz made - Bayern are also interested in Leverkusen’s pearl

AS cover: ‘Camavinga chooses Real Madrid’ - the player chooses Real Madrid ahead of other offers from big European clubs - “He loves Zidane and Madrid” - this is what his environment are saying amid interest from Juventus and PSG

Havertz真心正 打前鋒都得

占士洛迪古斯

真名上連登

傳卡馬雲加揀定皇馬：愛施丹

【Now Sports】雷恩會長堅稱不會出售防中卡馬雲加，但這名法國U21國腳盛傳已選定新東家是皇家馬德里，跟隨球王施丹。

卡馬雲加（Eduardo Camavinga）已經力壓曼聯中場普巴，成為皇家馬德里傳聞中的增兵頭號目標。西班牙《阿斯報》報稱獲得可靠消息，這名17歲小將因為喜歡馬德里市及施丹，所以意屬加盟皇馬，並非祖雲達斯、巴黎聖日耳門。

不過，雷恩會長賀域克堅持不賣合約到2022年的卡馬雲加：「對他而言，計劃是留在雷恩發展。下季將是雷恩為他作出奉獻，很老實說，下季球隊的重心將是卡馬雲加。」

今季為雷恩在各項賽事披甲36場，卡馬雲加早前表示：「大球會看中我當然是好事，我會讓經理人及父母處理。」法甲受新型冠狀病毒疫情影響下，早前已經宣佈腰斬，雷恩成為季軍，將可以在來季出戰歐聯。

圖片來源 : ©AFP

古圖奧斯：隔離樂得清閒

【Now Sports】在新型冠狀病毒疫情下，皇家馬德里門將古圖奧斯有超過2個月居家隔離，坦言生活不算太難捱。

「我們處理得不錯，而且有更多時間跟家人相處也很好。不過，在數星期後你會有點悶，希望回到球場操練及比賽。」古圖奧斯（Thibaut Courtois）自言在家一直以跑步、健身等去保持狀態。

現在皇家馬德里大軍已經能夠以小組形式復操，下周一起更全面復操，為6月11日復季衝刺。古圖奧斯說：「經過2個月後，我首天回歸操練時，感覺到好像只是隔了一星期，完全沒有失去感覺。」

「幸好門將的訓練沒有大變，跟我過去11年差不多。我們很期待能夠踢分組賽，11鬥11。」古圖奧斯認為，球員難以有2個月時間完全沒有比賽的壓力及刺激，所以現在身心都要慢慢適應。

圖片來源 : ©AFP

asensio復出仲要包皮嚟做咩?

True: Real Madrid is interested in Kai Havert. Not true: El madrid tenia muy avanzada la negociacon. True: the negotiations are not concrete at this Moment

@cfbayern

not concrete at this Moment

Harvey Elliott rejected Real Madrid move to join Liverpool

Real Madrid wanted to sign Harvey Elliott from Fulham last summer but he turned the move down to join Liverpool, according to The Athletic.

Real Madrid heading towards a summer with no new signings

Real Madrid's third kit for next season leaked by @Footy_Headlines.

Zidane's using Nacho as a right-back in training sessions as there's no cover for Carvajal for the rest of the season. [@diarioas]

Lucas Vazquez's Real Madrid contract expires on June 30, 2021, and still there's no news of a renewal as the club is undecided because there's too much competition on the right wing and the club wants to give opportunities to the younger players. [@Marca]

西甲復季賽序公佈 6‧11塞維利亞打吡

【Now Sports】西班牙甲組聯賽復季首兩輪賽序公佈，一如之前傳媒廣泛報道，打頭陣是由西維爾主場對貝迪斯的塞維利亞打吡戰。

早於上星期，西甲已經落實復賽，而賽會於周日正式公佈頭兩輪，即第28及第29輪賽序，首先上演的是6 11日的獨腳戲，由西維爾主場對貝迪斯，而緊接的一天則進行包括華倫西亞對利雲特在內的兩場比賽。榜首雙雄巴塞隆拿及皇家馬德里則分別於周六（6月13）及周日（6月14日）才出師，分別作客馬略卡及主場鬥艾爾巴。

至於復賽後第2輪比賽的重頭戲，首推6月18日皇家馬德里主場對華倫西亞。巴塞則於6月16日作主場對利根尼斯。西甲停戰前，巴塞以兩分領先皇馬。

「會有周一沒有西甲足球，而這兩輪賽序為7月19日完季提供試金石。」西甲會長迪巴斯同時展望2020/21年賽季：「我們的計劃是在9月12日開季。」

西甲復季首兩輪賽序
第28輪
11/06
西維爾VS貝迪斯
12/06
格拉納達VS基達菲
華倫西亞VS利雲特
13/06
愛斯賓奴VS艾拉維斯
切爾達VS維拉利爾
利根尼斯VS華拉度列
馬略卡VS巴塞隆拿
14/06
畢爾包VS馬德里體育會
皇家馬德里VS艾爾巴
皇家蘇斯達VS奧沙辛拿

第29輪
15/06
利雲特VS西維爾
貝迪斯VS格拉納達
16/06
基達菲VS愛斯賓奴
維拉利爾VS馬略卡
巴塞隆拿VS利根尼斯
17/06
艾爾巴VS畢爾包
華拉度列VS切爾達
奧沙辛拿VS馬德里體育會
18/06
艾拉維斯VS皇家蘇斯達
皇家馬德里VS華倫西亞

註：前者主場

Mourinho at Real Madrid

• 178 matches
• 127 wins
• 28 draws
• 23 losses
• 476 goals scored, 171 allowed

- 1x La Liga
- 1x Copa del Rey
- 1x Spanish Super Cup
- 1x World’s Best Club Coach
- UCL semi-finalists 3 years in a row
- Ended Pep’s hegemony in Spain

摩dad

冇人同佢食飯歡送佢

忤逆子

拿祖：皇馬已有95%狀態

【Now Sports】皇家馬德里防線通天老倌拿祖費蘭迪斯表示，陣中所有球員都已經擁有95%狀態，以靜待西甲重開。

新型冠狀病毒疫情在西班牙有所放緩，皇家馬德里也復操了好一段日子，而且由早前只得10人一組進行操練，周一已經可以全面復操。西甲在6月11日閉門重啟，皇馬首戰將在14日主場鬥艾爾巴。

拿祖費蘭迪斯（Nacho Fernandez）說：「我們備戰得很好。操練每個星期都不同，的確有點奇怪，因為你不能跟所有隊友在一起。不過，這支球隊表現很好，並充滿自信。現在距離復賽還有些時間，我們希望達到100%，現在已有95%，而且不斷上升。」

夏沙特及阿辛斯奧兩名進攻球員都已經傷癒可候命，拿祖認為他們可帶來不同：「他們都很強而且決心十足。西甲要重啟了，教練將要決定出場陣容，他們有信心能夠回來幫助球隊。」

圖片來源 : Twitter圖片

nacho復出仲要varane嚟做咩

賓尼迪斯買㗎

走吐立

11 matches to decide LaLiga Champions. [marca]

Real Madrid reject chance to sign Willian from Chelsea on a free transfer

By John Cross

安76買架

My point was 關佩狗撚事

柒左就認
事實証明佩仔有眼光

佩仔勁到

安76自傳好似真係話佩狗逼佢買

皇馬復賽後用B隊球場做主場

【Now Sports】皇家馬德里會長佩雷斯確認，因班拿貝球場正進行翻新工程，故今季餘下所有一隊主場比賽，將改在B隊的迪史堤芬奴球場進行。

自2009年起第2度擔任皇家馬德里會長一職的佩雷斯（Florentino Perez），於周一發公開信表示：「這個決定能幫助會方繼續推進班拿貝球場的翻新工作，我們再一次向所有支持者表達感謝，我們的新主場將很快回歸。」

據西班牙《馬卡報》指出，班拿貝球場預計在10月完成修葺，好讓皇馬可以回歸該地舉行比賽，並同時允許部分球迷入場觀戰，而這個最多能容納81000名觀眾的足球聖地將於明年1月正式全面重開。

雖然皇馬在接下來的主場賽事，都要在只能容納6000人的迪史堤芬奴球場上演，不過由於西甲重開後需要閉門作賽，因此就算座位大幅減少，對球場氣氛都不會產生任何影響。

圖片來源 : Twitter圖片

有冇人對呢場波有印象?
當時已經出咗線定點? 點解會出呢個陣踢歐聯?
同點解隊長會係柏雲

Sterling will only leave City for Madrid

Raheem Sterling only plans to leave Manchester City for Real Madrid, claims The Independent.

最後一輪嚟
肯定出線
同組里昂 有馬路達 韋托特 p祖 泰亞高
西波皇柏雲 包禾 加維臣

p祖屈機

炒皇馬3球
不過當年皇馬好似都幾經常俾人炒

洗咩當年 宜家都成日俾人炒

而家-6足球never die,
偶爾好彩贏下, 以前逢親對硬嘢就必敗

AS’s Cover | “Eyes on Sancho: Real Madrid pay attention to the Dortmund player.”

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣7️⃣

Cristiano Ronaldo scored his 600th career goal and became the first player to score in three Champions League finals 🥇

💜

【當年今日】賓尼迪斯登「艦」

【Now Sports】5年前今日，剛辭任拿玻里教練的賓尼迪斯宣佈重返家鄉母會皇家馬德里，簽約3年。

於馬德里市出生的賓尼迪斯（Rafa Benitez）年少時效力皇馬青年軍，他在2015年6月3日落實登「艦」，與銀河艦隊簽約3年。該名先後執教華倫西亞、利物浦、國際米蘭、車路士等多支歐洲頂級球會的主帥，在公佈上任前兩天，一直逗留在皇馬訓練基地，並與總監荷西山齊士及機構關係主管布達堅奴會面。

皇馬在球會官方twitter上宣佈賓尼迪斯即將上任的消息後，球迷反應不一，部份表示支持，當中亦有人嚷著「天大的錯誤，會方必定後悔」。

賓尼迪斯在掛靴後執掌皇馬B隊，經過20年外出累積執教經驗後，終於重返家鄉並成為一隊教練。只是他回歸並不如意，「代表作」是國家打吡被巴塞隆拿大炒四蛋，領軍25場正式比賽後，於翌年1月初被辭退。

圖片來源 : ©AFP

施丹復季指引：享受足球

【Now Sports】西甲下周回歸，皇家馬德里前鋒賓斯馬透露：「施丹叫我們享受足球。」

等了又等，西甲上周終落實於下周復季，力追巴塞隆拿的皇家馬德里已恢復集體操練，進入最後備戰階段。法國前鋒賓斯馬（Karim Benzema）引述同鄉教練施丹的言論：「他給我們的訊息很簡單，就是要享受足球，這天（周二）我們用波的時間比上周為多，而且也之前更具對抗性。」

「能夠再次觸球練習，對大家都是好事，因為你在家中練習其實不簡單。」賓斯馬交代抗疫期間的備戰工夫：「在家中，我主要進行健身和體能訓練。」

「我們都希望盡快再踢球，當然也要贏波，差不多兩個月沒機會踢球很難受，現在我們的團體工作做得很好，首場比賽主場面對艾爾巴非常重要，也希望球迷能在家中繼續支持我們。」他續說。

圖片來源 : ©AFP

施巴約斯志在皇馬

【Now Sports】西班牙中場施巴約斯擺明車馬，只想把阿仙奴視為踏腳石，終極目標始終是皇家馬德里。

施巴約斯（Dani Ceballos）2017年夏天離開貝迪斯，以1800萬歐元加盟皇家馬德里，目前借到英超阿仙奴。

「我未與施丹溝通，他目前當然把注意力集中在手上的球員，當我的借用期結束，我會重返皇家馬德里，目標是在皇馬大放異采。」23歲的施巴約斯與皇馬有6年合約在身，可惜初到英超飽受傷患困擾。

不過，這位西班牙人坦言今季結束前心無旁騖，「加盟兵工廠後，我因傷缺陣了一段時間，但我努力扭轉了目前情況，自阿迪達任教後，我們關係良好，給我很大信心，我會保持集中直至球季結束，盡力爭取達到今季目標。」

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid keeping tabs on Jadon Sancho after lack of progress with Kylian Mbappe and Erling Haaland

卻奧斯：最後直路

【Now Sports】皇家馬德里中場卻奧斯道出本季西甲爭霸關鍵，那就是哪隊復季後適應得快，就可奪得王座。

距離6月11日西甲復季之日只餘一星期，德國中場卻奧斯（Toni Kroos）日前接受球會官方電視頻道訪問時，直言爭標已進入最後直路：「我們努力練習，希望在首戰展示最佳狀態。我們不能做得更多，對所有人而言，情況也是一樣。」

「我們在體能方面、球感及如何踢出小組隊型都訓練得宜，緊接是為未來11場比賽而戰。這是己隊首次在沒球迷情況下作賽，且看情況會如何，在這情況下適應得較好的球隊，將會得到勝利。」

暫時落後巴塞隆拿兩分排聯賽榜次席的皇家馬德里，復季後的首場比賽是6月14日主場對艾爾巴，而緊接的一輪是迎鬥華倫西亞。

西甲復季首兩輪賽序
第28輪
11/06
西維爾VS貝迪斯
12/06
格拉納達VS基達菲
華倫西亞VS利雲特
13/06
愛斯賓奴VS艾拉維斯
切爾達VS維拉利爾
利根尼斯VS華拉度列
馬略卡VS巴塞隆拿
14/06
畢爾包VS馬德里體育會
皇家馬德里VS艾爾巴
皇家蘇斯達VS奧沙辛拿

第29輪
15/06
利雲特VS西維爾
貝迪斯VS格拉納達
16/06
基達菲VS愛斯賓奴
維拉利爾VS馬略卡
巴塞隆拿VS利根尼斯
17/06
艾爾巴VS畢爾包
華拉度列VS切爾達
奧沙辛拿VS馬德里體育會
18/06
艾拉維斯VS皇家蘇斯達
皇家馬德里VS華倫西亞

註：前者主場

圖片來源 : 球會官網圖片

• Hattrick against Neuer in the Quarter Final
• Hattrick against Oblak in the Semi Final
• Brace against Buffon in the Final and achieved the MVP award

Mr Champions League. Appreciate Greatness.

華維迪為踢英超換經理人？

【Now Sports】皇家馬德里中場費達歷高華維迪最近換經理人公司，增加了征戰英超的可能性。

費達歷高華維迪（Federico Valverde）今季在皇家馬德里極速上位，於中場有無限活力助攻助守，更動搖了2018年金球獎得主摩迪的正選位置。

這名21歲烏拉圭國腳最近跟經理人Gerardo Rebajda及Edgardo Lasalvia分道揚鑣，改簽了美國公司Wasserman。這間公司旗下大部份球員都征戰英超，例如利物浦中堅雲迪克、中場佐敦軒達臣、李斯特城射手華迪和曼城翼鋒馬列斯，似乎大大增加了華維迪將來登陸英超的可能性。

費達歷高華維迪早前才續約皇馬至2025年，現時將會由女友Mina Bonino跟Wasserman合作，處理他於場外的事宜。

圖片來源 : ©AFP

爽

Luca Zidane will be leaving Real Madrid this summer, as his contract is up on June 30. Montpellier are interested in the 22-year-old. [Marca]

Happy 19th birthday, Takefusa Kubo.

Borussia Dortmund remain hopeful of landing Real Madrid star Achraf Hakimi

Speaking to Kicker, Borussia Dortmund chief executive Hans-Joachim Watzke admitted the German club don’t expect a decision on Achraf Hakimi’s future until Real Madrid’s league season is finished.

Hakimi is currently coming to the end of his successful two-year loan spell in the Bundesliga, however Dortmund are not giving up hope of a permanent transfer for the 21-year-old. “There will definitely be no decision before the Spaniards have ended the season.”

BVB Sporting director Michael Zorc added: “The possibility [to buy] is still open. We can still imagine Hakimi at BVB. But I stick to the facts – Achraf has a contract with Madrid.”

呢個post其實係咪得番覓膠 佢唔推個po 真係沉底-.-

Gareth Bale not interested in move to Premier League and could finish his career at Real Madrid, says agent

'He is quite happy at Madrid and has a very nice lifestyle. I don’t see why he doesn’t see his career out at Madrid'

你推

Boom!

啱啱fb出果個official 係咩黎？
唔識西班牙文

With a view to fostering the development of our on-field activities and retaining our position as leaders, Real Madrid C. F. has decided to strengthen the club's football department with the appointment of Ramón Martínez as deputy director general.

To cover the vacancy left by Martínez, Manuel Fernández Gómez, who up until now has served as the coach of our Juvenil B team, has been named as the head of football. In this new role, Fernández will oversee the football academy and be responsible for the national scouting, technical, football administration and training methodology departments.

Juni Calafat, who will report directly to the director general, will continue in his role as chief scout.

Real Madrid is ready to make their first offer for Eduardo Camavinga - talks with the player and his entourage intensified in the last few weeks according to @RMCsport.

The @kaihavertz29 poker. At the table for a a transfer 2020 or 2021:
@realmadriden @FCBarcelona @LFC @ManUtd @ChelseaFC and of course @FCBayern

其實呢件勁啲咩 睇片都唔覺勁 但玩fm都爆哂數值

Leverkusen have rejected a €80m offer from Real Madrid for Kai Havertz, including an immediate loan back to Leverkusen for one year. Bayer 04 will not accept anything below €100m [Bild]

The pressure on FC Bayern to make a move is growing because of the big competition from abroad and because Havertz wants his future sorted this summer [Bild]

買佢返黎做CF都唔錯wo

西甲比賽有虛擬球迷

【Now Sports】西甲比賽因新型冠狀病毒影響要閉門作賽，賽會一直研究使今季剩餘比賽更具觀賞性的方法。他們將透過使用Mediapro的3D技術，在空蕩蕩的球場加入虛擬球迷的影像和聲音。

大多數的比賽影片來自主攝影機，用作拍攝球場的情況，而由於球迷被禁止入場，因此場邊攝影機不會拍攝觀眾，這樣廣播公司就可以建立取自電子遊戲FIFA 20的虛擬球迷。隨之而來是來自每個球場之前錄低的群眾聲，增加比賽氣氛。

觀眾可以選擇正常觀看比賽在空曠的球場進行，亦可以選擇伴隨虛擬球迷和群眾聲的版本。西甲球隊在周三的會議上同意了該提議，並且已經開始在各個領域安裝必要的技術。

圖片來源 : ©AFP

收

推一推post

...

25jai

負一負皮

轟

kaka

Or am I a fool
Who sits alone
Talking to the moon

不可以沉下去 總可以迷下去

這陷阱 偏我遇上

James

All confirmed! Achraf #Hakimi will extend his contract until 2025 with #RealMadrid and he will come back to Blancos from #BVB. #transfers

Karim Benzema has scored 32% of Real Madrid's league goals since Cristiano Ronaldo left the club in July 2018. (Marca)

打右翼應該好過哂辛禿機師Rodrygo

返嚟做後備唔夠上場時間點進步?

唔覺而家嘅佢會爭輸積
oreo爭輸搞到積打足咁多場只係因為一次唔帶腦嘅紅牌+真係實力有限
事實上都睇到Sterling同Jesus可以輪流撚佢

雞米防守仲差過細路

hakimi=新機師

雞米瘋狂失位實畀牙維屌撚爆

機師其實立過好多功。。。

Gareth Bale didn’t train with the team today due to some discomfort. [Marca]

Real Madrid have made an initial offer of €80M for Leverkusen's Kai Havertz. The offer allows the player to stay at Leverkusen for another year and then join Real Madrid in 2021. [Bild]

James' last appearance in La Liga for Real Madrid was back in October 19 last year, when Real Madrid lost 1-0 at Son Moix. He's unlikely to have much of role for the remainder of the season and will be forced to depart when the season ends. [@Marca]

屌撚定

春

#RealMadrid are in advanced talks with Eduardo #Camavinga’s agent for 5-years contract. #Rennes ask €80M to sell him and would like to keep him on loan for another year. Also ManUnited are interested in him, but Blancos are in pole. #transfers

Manchester United battling with Real Madrid for Ajax midfielder Donny van de Beek

Hi

好

bye

光頭針對
開返季都唔見得會贏冠軍
到時唔知用咩藉口

廢占

Goodbye and Thank You James

呢件正

金毛獅王98

Mbappe Haaland Havertz
Odegaard
Valverde Camavinga
Mendy Militao Varane Hakimi
Courtois
6冠王不是夢

Condom 夏狗?

7000萬賣番比車

躝咗先講啦廢占

夏神態勇訓練賽再入3球

【Now Sports】西甲復賽在即，各路人馬密鑼緊鼓操練作好準備，而皇馬的夏沙特在訓練中表現出色，一改季初予人的慢熱印象。

加盟皇馬剛剛逾一年的夏沙特（Eden Hazard）在一節操練課的模擬戰中上演帽子戲法，而且左右腳都有入球，2個入球來自左路入楔的右腳攻門；而第3球則是接應賓斯馬的傳送近距離射入，狀態似乎不錯。其實2日前另一節訓練課當中他已經梅開二度，今日再度發威，似乎想證明自己已回復佳態，並非一時「虛火」。

夏沙特從車路士加盟皇家馬德里之後表現一直未如理想，因為受傷患困擾只上陣了15場比賽，而且只攻入過1個入球，助攻亦只有5次，相比起效力車路士最後一季共攻入21球、助攻17次可說是天壤之別，他自己亦非常坦白：「第一季我的表現很糟糕，但這只是適應期。效力皇馬的第二季才是真正審視自己實力的時候。」

如今「夏神」操練表現理想，反映出他已經準備好在復賽當中再次證明自己身價，而球隊下星期對陣艾爾巴的比賽或有機會看到他的正選身影。

圖片來源 : Twitter圖片

約域曬BBQ相後刪除

【Now Sports】皇家馬德里失意人約域在社交網絡展示與友人BBQ的照片，但不久後便刪除，難道是怕招人口實？

約域（Luka Jovic）繼續在球場外成為新聞人物，這次是被指在Instagram上載一張與友人享受BBQ美食後，匆匆又刪除，然而當然已被傳媒及網民紀錄下來。其實西班牙的「限聚」逐漸放寬，10人開P亦沒問題，何故要斬腳趾避沙蟲？

分析指，約域可能是收到球會人士的「指引」，當復季在即，人人在積極備戰，加盟至今表現已非理想，又曾違反隔離令的約域，最好不要曬玩樂的照片。

這位塞爾維亞前鋒去年夏天以6000萬歐元的高昂轉會費，從法蘭克福加盟皇家馬德里至今表現強差人意，停戰前為皇馬上陣22場只入兩球。此外，他被指在疫情爆發後為了與女友慶生而「抗命」返家鄉塞爾維亞，其違反隔離令的行為甚至惹來女總理狠批。及至他上月返回皇家馬德里報到，經檢測後證實右腳跟骨裂，據報是在家居訓練時造成，真是諸事不順。

圖片來源 : Instagram圖片

全部都係食屎狗

全部Mark底名

政治清算不會饒過你們

James plz stay

希望占士可以係皇留到掛靴

即刻掛靴就可以了

希望牙Bale可以喺皇留到掛靴

Happy 25th birthday, @ferland_mendy!

古圖奧斯：爭標需要夏神

【Now Sports】皇家馬德里翼鋒夏沙特傷癒，最近在訓練賽表現出色，門將古圖奧斯大讚他狀態一流。

「夏沙特做得很好，他的比賽節奏令人驚喜，但我們要一步一步慢慢來。在長時間沒有比賽之下，我們不能預期他馬上就交出最佳表現，但他的狀態很好，我們需要他。」古圖奧斯（Thibaut Courtois）說。

西甲即將復賽，現時在次席落後榜首巴塞隆拿2分的皇家馬德里，在6月14日鬥艾爾巴。古圖奧斯表示：「我們已經急不及待想聯賽重啟去爭勝了。」

這名比利時國腳坦言，閉門賽的比賽感覺不同，但他將不會受影響：「球場有氣氛是最好的，就算是客場的噓聲也很好，這可以刺激腎上腺素，推動我作出更多撲救。不過就算沒有球迷，我也可以自我鼓舞。」

圖片來源 : ©AFP

雲達沙：曼聯皇馬睇中雲達比

【Now Sports】當雲達沙說雲達比獲曼聯與皇家馬德里垂青，那就不再是轉會傳聞了。

前曼聯門神、現任阿積士CEO的雲達沙接受國內傳媒訪問時，坦言陣中的荷蘭中場雲達比（Donny van de Beek）獲得歐洲班霸垂青：「明顯地，皇家馬德里與曼聯都表示對雲達比感到興趣。」

較早前已有消息指，這位23歲火速上位的中場球員，早就是皇馬的獵物，將於今夏球員轉會窗開放時把心頭好收歸旗下，而轉會費約為4600萬鎊。然而因為新型冠狀病毒肆虐全球，影響球會收入，打亂銀河艦隊的部署，令轉會添加不明朗因素。

據悉，曼聯嘗試加入爭奪戰，不過紅魔亦盛傳看中多蒙特大紅人山曹，相信不易同時招納兩名貴價貨，能否「擊敗」皇馬實屬未知之數。

圖片來源 : ©AFP

Official Medical Report | Nacho: The player has been diagnosed with a muscular injury in the right anterior rectum. Pending evaluation.

Is James Rodríguez the best player in Real Madrid history?

the best comedian

It’s benzema

係

Zidane is hoping to use his favored trio of Asensio-Benzema-Hazard in the coming weeks, he won't rush back Marco but he is expected to get some minutes vs Eibar. [@diarioas]

Real Madrid will only offer Sergio Ramos a one-year contract extension. The 34-year-old's long-term future is in the United States, and then in coaching. [AS]

next pepe
佩狗食撚屎

拖dad

終於有得睇呢個熱身賽嗰陣夾得最好嘅組合隔咗10個月先有得睇

隊內場波有冇精華/全場

拖dad吃屎

Man United believes signing James Rodriguez could be a great operation for a low cost in the current circumstances, they're interested in the Colombian. [@Marca]

【鏟草男女】馬利安奴自救靠「Easy Goal」

【Now Sports】雖然射手馬利安奴迪亞斯不獲皇家馬德里主帥施丹重用，但他於數據上竟然更勝9號仔賓斯馬，甚至已離隊的基斯坦奴朗拿度。
撰文：歪花

馬利安奴迪亞斯於皇家馬德里青訓出身，2017/18球季被賣到里昂，但一季後就被回購。雖然他始終不獲重用，但每每披甲都能夠把握機會，上陣37場僅踢962分鐘就為皇馬轟入10球，平均每場僅踢26.38分鐘就能夠破門。這樣的數據，比賓斯馬、基斯坦奴朗拿度、朗拿度、布達堅奴、普斯卡斯更優勝。

如果不看數據，馬利安奴真的不夠資格為皇馬上陣嗎？不是，他前季效力里昂跟踢法較自我的迪比、法基組成3叉戟，仍然於34場法甲狂轟18球，速度、突破、埋門全都有一定水準。馬利安奴的原罪是，他屬被回購的皇馬青訓產品，加盟沒有叫座力也沒有noise。

對比今季有更多機會的約域，馬利安奴肯定更搶鏡，但前者是皇馬以6000萬歐元從各路豪門中爭過來，而且是新面孔，所以更得施丹歡心。不過，上天是給有準備的人，約域在新型冠狀病毒疫情中自爆，為女友執意返回塞爾維亞鬧出風波，日前又違反「限聚令」跟朋友燒雞翼，相信他今季甚至於班拿貝已玩完。

西甲尚餘下11輪，即是說皇馬將面對11場爭標的決賽，在只得賓斯馬一名9號仔的情況下，馬利安奴肯定有上陣時間，以他的超高效數據，不擔心冇貨交。馬利安奴下一步要證明自己的同時，更要展露出獨特性，這樣才可以做另一個伊斯高，成為施丹不喜歡又難以不起用的球員。

撰文：歪花
我很醜可是我有足球和啤酒

【賽季暫停，本欄期間逢周二上載，由歪花主理】

email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁若得到波友一個like就是我們團隊的一大鼓舞：

圖片來源 : ©AFP

你吃屎

伊斯高季初至季中極廢嗰排拖狗都用佢用到有返態為止 加上係歐三冠核心
點會係不喜歡又難以不起用
直情係喜歡到廢/冇態都要繼續用啦
vvd同mendy就可能真係唔係拖狗鍾意嗰type中場同左閘 但又要逼住起用啦
想死用返卻摩卡+細路都唔得

ching睇字啦好嘛

Marcelo has no plans to leave Real Madrid in the near future despite facing increased competition from Ferland Mendy. [marca]

Marcelo has had his place in the side come under threat since Mendy’s arrival last summer, but he's desperate to show his worth to Zidane.

Thanks牙維

佩雷斯主席仆街死

你佩仔打手

真名王

COPE: Real Madrid will not stop the works of the renovation of the Santiago Bernabéu and will play all the remaining games of La Liga at the Alfredo Di Stefano Stadium

If Cristiano Ronaldo's UCL campaigns in the wins (2014, 2016-18) were adapted into one 38-game campaign it would look like this:

• 38 appearances (38 90s)
• 47 goals
• 13 assists
• 58 minutes per goal contribution

Against the likes of Liverpool, Bayern, Atlético, PSG,..

There’s no tension between Real Madrid and Sergio Ramos about his contract. This year he’ll extend for one season and next year he’ll extend another season. [Cadena Ser]

Benjamin Idrac [@bidrac15], a journalist very close to Camavinga and his family has revealed that Real Madrid is the desired destination of the French youngster.

"Camavinga's future lies at Real Madrid, not PSG or any other club, he has that very clear." [@OndaCero_es]

佩仔屈到...油王含撚都未夠班

水貨味濃

今年好似咁hea

雷耶斯離世一年愛子投馬些路經理人公司

【Now Sports】去年6月，前西班牙球星雷耶斯車禍離世；事隔差不多一年，他兒子加入皇家馬德里左閘馬些路的經理人公司，對事業發展必有幫助。

年僅12歲的雷耶斯盧比斯（Jose Antonio Reyes Lopez）日前加入巴西後衛馬些路同一經理人公司。馬些路在Instagram上載照片，並留言歡迎盧比斯加入經理人公司的大家庭，「歡迎我們家的小孩！」

盧比斯是已故前西維爾球星雷耶斯的兒子，目前是皇家馬德里青年軍成員，被視為明星之星，受到不少球探及經理人注視，如今可說被馬些路的經理人公司捷足先登。

前西班牙國腳雷耶斯先後效力阿仙奴、馬德里體育會等勁旅，去年發生交通意外不幸身亡，終年35歲。雷耶斯生前育有3名子女，最年長的正是盧比斯，後者喪父後在個人社交網絡Instagram上載不少父子合照，並寫下感言：「這是我們與父親共度的最後時間。當天你一如既往給我建議，但今天你已離我們而去，對我來說是非常艱難的時候。我會一直以你為榮，爸爸。我知道你會在天堂守護我，而我亦永遠不會忘記你。我愛你，爸爸。」

圖片來源 : Instagram圖片

疑與約域BBQ馬體會小將獨練

【Now Sports】皇家馬德里前鋒約域累人累已累鄉里，連同馬德里體育會同胞沙邦逸治亦要獨訓。

西甲復季在即，各隊嚴陣以待，馬德里體會前鋒沙邦逸治（Ivan Saponjic）日前被發現未能與隊友合練，只能獨自在球場上練波。據知，這是與之前的燒烤聚會有關。皇馬前鋒約域周日相約塞爾維亞同胞聚會，並上載照片，導致一石激起千層浪，當中也包括據報有份出席的沙邦逸治和基達菲的馬森莫域。

馬體會接受西甲賽會的建議，暫時要求沙邦逸治自行操練，直至新型冠狀病毒報告出爐，以免存在感染隊友的風險。

22歲的沙邦逸治去年加盟馬體會，簽約3年，司職前鋒，身價50萬歐元，本季在西甲僅曾上陣1次。

圖片來源 : ©AFP

佩雷斯主席冇賓周

Zidane to use Vazquez as his Carvajal back-up for the rest of the season if needed. [@Marca]

我覺得OK喎，仲有班疤狗丶反皇撚教佩狗永續拉膠，老老豆豆呢個人工三十七歲，叫佢哋要啦，我覺得拉膠比古迪raul嚟講，算係咁啦

佢好似係防中?
呢個身形好似差啲

FM勁到傻，但收O仔、VVD加埋呢個陣容其實唔使買中場

防中後備都重要嘅
但呢個感覺上似b2b多啲
年輕防中嚟講不如要馬賽Kamara啦
中堅同防中都打得 啲搶截同推進都唔弱

米路呢？中場堅夠人啦

就係講緊米路嘅後備 佢打唔晒咁多場
今季vvd 卻 摩全部試過代佢打防中但都唔係唔掂
中場冇錯係好多人 但打到防中嘅得米路一個
唔想再見到高華錫咁俾人格硬逼踢防中

Vvd算防中啦，浸吓夠洗啦，應該係除非唔係。到米路走先算。事態緊急禾哋要包皮！

vvd打過防中啦
失晒位好差

早幾年派路打deep lying playmaker都無問題
路數好 截到波
不過睇J片佢唔似防中 都係似b2b多

Goodbye and thankyou Sergio!

皇馬球探大佬follow佩仔又做野

唔錯丫
Welcome Kai Havertz and Goodbye Benzema

Kai havertz同o仔撞哂位
期待o仔好過

皇馬謝絕馬體會借場好意

【Now Sports】《馬卡報》消息指，西班牙豪門皇家馬德里周三謝絕馬德里體育會借出主場的提議，決定在球隊的訓練場舉行餘下的主場賽事。

皇家馬德里因主場班拿貝進行翻新工程之故，復賽後6場主場賽事將另覓球場舉辦，同市宿敵馬德里體育會大方提出，讓皇馬使用自己的萬達大都會球場，但此番好意已遭皇馬拒絕。

據悉，皇馬將按照之前計劃，在球隊的訓練球場史提芬奴球場舉行，過去一隊的訓練賽均在那兒舉行，球場可容納6000人，但由於復賽後為閉門作賽，因此根本不用考慮座位問題。

下周日皇馬主場對伊巴的聯賽，將在該球場舉行；皇馬之前已為球場加了VAR設施，早已為進行復賽作好準備。

圖片來源 : 互聯網

On this day in 2009, Real Madrid signed Cristiano Ronaldo from Manchester United for a fee of £80million.

The best player in the world played for the best club in the world for 9 years. An amazing combination that led to many trophies.

唔賣人唔好諗買人啦今個轉會

撞你老味-.-
人地識打前鋒的

marcos_llorente

isco要躝了

拖dad都要躝了

收爺啦

welcome kai子
goodbye 弱域

Goodbye 病屍麻

打CF㗎
係都賓走

仲有Mbappe haaland要買

goodbye冠軍

馬體會咁就想拎歐聯冠軍 會唔會太早

259包皮臭師兄已經放棄

後備防中 拖狗

Yes

其實Kai Havertz 可以打到前鋒呢一個功能的確係吸引嘅仲要埋門能力都幾好
佢可以頂到賓斯馬
不過問題係值唔值得花費成億去買一個啱啱先喺呢個位置叫打得略有小成嘅球員

邊有錢買人

大清洗

一早就要

Real Madrid is one of the clubs interested in signing Kai Havertz. [@cfbayern]

Gareth Bale is ready to play against Eibar. [@diarioas]

Zidane remains unconvinced with the partnership of Vinicius and Hazard, up to this point they have only played 78 minutes together on the pitch. Vinicius likely to be on bench in the coming games. [@Marca]

Breaking

佩雷斯主席係狗

佩狗中風死？

Welcome Havertz

佩狗含撚死 會員活祭品

Carlo Ancelotti for Real Madrid:

• World’s Best Club Coach•13/14
• 1x Champions League
• 1x Copa del Rey
• 1x FIFA Club World Cup
• 1x UEFA Super Cup

- 89 wins in 119 matches
- Secured La Décima
- Real Madrid scored 322 goals under his tenure •118 just in La Liga 14-15

伊斯高拍劇同女友拍住上

【Now Sports】皇家馬德里球星伊斯高在女友擔綱主演的劇集亮相，算是展開了演藝事業。

伊斯高（Isco）在Amazon Prime即將推出的劇集《Relatos con-fin-a-dos》與演員女友Sara Salamo一起亮相，該劇集據報將於下月3日推出，身為演員之一的伊斯高急不及待，與女友周四齊齊在社交網絡分享片段。

他在Instagram 賣廣告：「我為與大家分享我在《Relatos con-fin-a-dos》的地標演出，會在7月3日於Amazon Prime播出。」

伊斯高與Sara Salamo愛得甜蜜，姊弟戀相差3年，莎拉已為伊斯高誕下兒子。女方月前在訪談節目不忍男友被主持取笑，不禁爆粗。此外，伊斯高早前在社交媒體讚好了批評馬德里反政府示威者的post，引起爭議，外界認為伊斯高的政見是受女友影響。

圖片來源 : 互聯網

Benzema 今季能奪西甲金靴嗎?

能 這是能擔保的

文乃是天

笑西

老師

識d野

Ching sick ball...
老師

不及我文

突然間咁多隱藏老師黨出沒

不值一提

g

機師會係緊密賽程下有機會客串右閘

唉 又無得返去佢嘅最佳位置(後備)

唔搵米列圖？

正路應該連中堅都會輪換
拿祖傷咗啫係佢係唯一一個可以換嘅中堅
所以唔會7日3場用晒拉+華然後搵eder打右閘啦

原本應該仲有個廢啲嘅後備右閘嘅
不過明知冇其他後備都借咗俾人爭歐聯
屌佢老味拖狗
賣太子又係 搞到冇晒後備 on99

借去拜狗又係坐 西波皇又唔洗出咁多糧
佩仔

咪屈
係拖dad

拖dad食撚屎

Real Madrid will allow Dani Ceballos to leave on a loan deal this summer for a €4m fee with any club accepting to pay his €6.5m annual wage packet. [@superdeporte_es]

卡斯拿斯不競選足總會長

【Now Sports】西班牙電台透露卡斯拿斯將不會出選西班牙足總會長之位。

皇家馬德里名宿、波圖門將卡斯拿斯（Iker Casillas）年初表示將競選西班牙足總會長寶座，甚至四出探訪名宿，似乎為競選作準備。不過，據電台Onda Cero周四透露，這位門神已經打消此念頭，放棄與現任會長盧比亞利斯一比高下。

據悉，今年爆發的新冠病毒疫情改變了卡斯拿斯的計劃，疫情之前他還決心要挑戰盧比亞利斯，但如今已經打消此念頭，若無人在短期内出來競選，到8月17日的投票日，盧比亞利斯將自動連任。

此外，《馬卡報》分析稱疫情影響了卡斯拿斯的備選工作，覺得自己沒有足夠時間組成具份量的競選團隊，沒有把握擊敗現任會長。

圖片來源 : ©AFP

合照玩高球 巴爾挑釁施丹無礙正選

【Now Sports】皇家馬德里球星加利夫巴爾在與隊友合照時，作出打高爾夫球的動作，充滿抗爭意味，然而據報無礙他於復季後首仗正選上陣。

皇家馬德里積極備戰下周日對艾爾巴的復賽，球員日前在訓練場地合照，所有人互搭肩膊以示團結，偏偏威爾斯球星加利夫巴爾（Gareth Bale）稍稍站開，並作出高爾夫球揮杆的動作。

眾所周知，皇馬和教練施丹一直不滿巴爾的態度，覺得他努力打高爾夫球更甚於足球，雙方更因此出現唇槍舌劍。如今球隊恢復操練，巴爾看來態度依舊，挑釁味道甚濃。不過，西班牙《阿斯報》指施丹在下周日之戰，仍計劃以巴爾出任正選3箭頭的右路位置。

據報皇馬其實很希望賣走巴爾，但後者卻寧願留到合約屆滿，令會方束手無策。此前，有傳紐卡素易主後會引入這名威爾斯國腳，但交易卻遲遲未有下文。

圖片來源 : 球會官網圖片

Borussia Dortmund want to extend Achraf Hakimi’s loan by one year

Borussia Dortmund hope to secure the loan of Achraf Hakimi for a further season as Real Madrid head coach Zinedine Zidane isn’t convinced by the Moroccan’s attributes, according to Bild.

The 21-year-old will return to the Spanish capital in the summer with Borussia Dortmund hoping to bring Hakimi back to the Bundesliga club in the summer. A purchase for the right-back is unlikely given the financial impact of the coronavirus.

Ballzirkulation

Real Madrid and Real Valladolid finalise a €3million deal for Javi Sánchez, who will join Pucela on a permanent basis despite not featuring at all in LaLiga this season. Real Madrid retain a buy-back option and a percentage of a future sale. [MARCA]

Mariano Diaz will not be available for Real Madrid's first match back against Eibar on Sunday. He's is not expected back until next week. [@Marca]

jovic 馬撚一齊傷
我賓天下

真係痴撚線 明明3個月無比賽 都可以傷幾條友

大家好 好耐冇見

世清咁早起身

Zidane is considering starting Gareth Bale against Eibar and forming a trio of Hazard, Benzema and Bale up top. [@diarioas]

Arsenal strongly want Luka Jović and are willing to offer the Serbian €10million a year plus bonuses, but so far the forward has resisted their advances. [PlanetaMilan]

go ar la diu

welcome kai子

贏伊巴未

偷偷地迷賓

Haland Havertz 2揀1
大家會想要邊個多啲

咁寧願要kai子

佩仔又做到野

希望贏哂11場，攞冠！

Haland啦 havertz個啲同odegaard差唔多

Players called for the match against Éibar.

佩仔帶口罩好cute

haland絕殺
welcome了

係 再希望benzema 拎金靴 之後歐聯反cup曼城 之後直衝冠軍

久保勁到

啲隊友跟唔上佢

佢幾時返嚟 不過睇死到時又借俾第二隊

jher

回收o仔 借kubo比皇so
起碼有歐聯踢下

Brahim
差啲唔記得左佢了

夏神阿辛斯奧齊出得 施丹：11場決賽

【Now Sports】皇家馬德里復季在即，教練施丹傳出利好軍情，那就是夏沙特及阿辛斯奧都可於明日對艾爾巴列陣。

「好消息是他倆都有時間像其他球員般作準備。阿辛斯奧（Marco Asensio）已正常操練，夏沙特（Eden Hazard）亦然，他們都可候命，對我們來說是喜訊。」施丹在賽前記者會上說。

夏沙特於2月的時候第二度觸傷足踝，原本提早收咧，但賽事因為新型冠狀病毒停戰，予他額外時間康復。至阿辛斯奧更是在季前扭傷膝部韌帶，本季不曾上陣。

對於球隊餘下時間需要在迪史提芬奴訓練場，而非班拿貝出賽，施丹認為絕無問題，而他視餘下每一仗都是決賽。「我們有幸能夠再度比賽，球員體能訓練得好，準備好出賽。我們落後（巴塞隆拿）兩分，餘下是11場決賽，我們會盡力贏得錦標。」被問到是否感覺像踢世界盃時，施丹回應：「我喜歡這個比較，我的球員知道在世界盃或歐洲國家盃較後階段的感覺。」

法國球王不忘在記者會上，向受新冠病毒影響人士致意。

圖片來源 : 球會官網圖片

Feel到聽日第一場就會柒
後防9成會上腦唔集中搞到失波先

【資料庫】施丹200場

【Now Sports】皇家馬德里周日迎擊艾爾巴，乃法國球王施丹領軍第200場比賽，在達到這個里程碑之前，若問10個皇家馬德里球迷，相信全都對施丹的策「馬」表現感滿意。

施丹於2016年1月首度執教皇家馬德里，就率領球隊在西甲以5:0大勝拉科魯尼亞，連帶之後的198場比賽，他的領軍履歷是西甲134場、歐聯40場、西班牙國王盃15場、世界冠軍球會盃4場、西班牙超級盃4場及歐洲超級盃2場。

迄今199場埋單，取得131勝（65.8%）、42和（21.1%）及26負（13.1%），當中有17場敗仗來自西甲，有3場是受挫於貝迪斯，而有3個賽事他是不敗的，計為世冠盃、西超盃及歐超盃。在施丹麾下，皇馬共攻入486球（場均2.44球）及失209球（場均1.05球），同屬不錯的數字。

過去只有兩位皇馬主帥領軍逾200場，分別是蒙路斯及迪保斯基，他倆領軍199場時分別輸過33場與48場，輸波率都比施丹為高。

施丹兩度執掌皇馬已共為球隊贏得10個錦標，包括2015至2018年期間締造史無前例的歐聯3連霸，說施丹是皇馬最出色的教頭，反對聲音該不大。

【西甲】皇家馬德里VS艾爾巴
Now TV 632台15/06 01:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

Brahim Diaz wants to stay at Real Madrid beyond this season despite the limited opportunities to feature in the first-team. He's played 563 mins from a possible 6,030 since joining the club. [@Marca]

Achraf Hakimi has offers from FC Bayern, Borussia Dortmund and Inter Milan. Real Madrid would be willing to sell the Moroccan international for no less than €60m [@fburgos4, @OndaCero_es]

Bayern are very attentive to the situation of Achraf Hakimi and was the first club to inquire to Real Madrid. Hakimi wants to return to Real Madrid as long as he feels valued by the club [@jfelixdiaz]

Real know that Bayern & PSG are sniffing around for Hakimi's signature but, at the same time, they realise that Dani Carvajal is still dominating the first team spot that Achraf desires, so they face a dilemma as to whether to cash in on the promising talent

拜狗gnabry+davies換雞米就有得諗

Cezary Kucharski [former agent of Lewandowski]: Everything with Real Madrid was settled. The key, however, was the unquestionable position of Benzema. At Bayern he was offered the main role. For me it was a key factor. "Robert you can't go to Real Madrid to be a substitute for Benzema."

拖dad

拖狗仆街啦

垃圾

DDDDDDDDDDDDDiego Siemone

Atletico Madrid have drawn 13 La Liga games this season - a new club record 🤷‍♂️

堅信LewanBenz可以共存

Sergio scored the first ever goal at the Estadio Alfredo di Stéfano in its inauguration in 2006

今晚咩陣

Real Madrid XI | Courtois; Carvajal Ramos, Varane, Marcelo; Casemiro Kroos, Modric ; Rodrygo, Benzema Hazard.

Bye golf

估唔到係goes

屌你之前又話golf 狀態最好 吹撚到出硬佢

佢練golf

想同啊辛斷完腳仲有幾多貨賣 見頂拿拿臨有價好賣

今日用新場？幾時可以用番巴拿貝

有冇link

係 利雲負責入波 另外一件負責製造笑料比大家

米癲拉

比個弱智表弟拎左電話

要上水了

大膽估計今晚首名入球係腳臭

Gogogo 大勝返場

之後已經拉親肌肉啦

Rodrygo回歸了

Prediction 5:0 benzema x5 goals

佩雷斯球場

終於有波睇

幾條on9仔係度接龍

終於齊腳

舞膠龍祝願我皇凱旋你識條鐵

文乃

貢能型...

今晚精神

想收佢朱古力

回家了

無人開live post

有波睇喇

說好的hazard Benz Asensio 組合呢

key d觀眾上去

開波

返左高登偷

acestream://dbec4ec48dd284bf4f5fb8f9e46faf150e30d537/

acestream://781f1e0f92475b086b3988bf45da9fbf88de3e63/

acestream://627cbfdedbcfcd437d9ee745ace6da93e5ea8951/

acestream://b124b60846cba2567869108f3c0d01aef86eb5c6/

acestream://6bc4f161ce2677344d703a5bc3af0f142cc43642/

Feel到後防腳震梗

中

好似offside

卻

Kroos

咁撚輕鬆

好靚

Ho能瀟灑

世界波

卻老

kroos

腳

b9好似off

B9又7 k8又贏

翻哂嚟啦

靚波

對面係學界龍?

b9真係冇offside咩

var停工

係英超一定計 我覺得有

無

應該有但腳毛

Carvajal危

d聲好街場feel

拉膠搶古圖波

夏殺幾fit

希望James下半場有得出

又追住世三嚟踢

可以換5個

唔希望

希望世3呢場踢返起

想輸波？

米路連續交咗兩球膠波

係咁追住佢腳踭黎踢

米路咪撚再派牌

點解有噓聲

Hazard好能勁

開始頂唔順迫搶

有冇人同樣有種感覺就係個波到賓施馬到就會甩

想睇個後防新仔

珍 個種過人皇真係需要
唔好再傷

冇

對面踢high line高到

摩

隊波狀態一般甘

我反而覺得積極左

算係咁 對面都逼搶
上半無失波下半場應該㩒住砌

對面仲順

啱啱先係中場cool完波，幾個人夾都仲可以分到喎。。。

對面下下入肉

第一場上半場對面就逼到咁 係咪啪左藥

我賓隻手係咪想包到退休

但組織上我地好好多既

下下差少少

幸運拳套嚟

賓周好似話旺佢？

goes D過人仲勁過hazard

摩迪派牌又fit

Goes大隻咗好多

夏7望落好似好重咁

拉膠呢個look 都幾柒

但仲係咁靈巧

個膊橫左咁多嘅

比著之前咁比人攬腰訓低左了

做咩goes又學賓周包手

完全唔知佢做緊咩

太密集姐

牙Goes幾fit

賓又追到

斷埋

想問係咪變咗中立場
望落好似唔係班拿貝咁

想睇鏝到買返黎個靚仔打右，goes打左

班拿貝裝修呀

b隊場？

見到b9成日想右腳左腳咁去就忍唔到笑

brahim唔掂啦
無體格又鳩扭

以為自己係美斯

拉膠睇得好准

我印象中好似幾好波

啊維+goes

隊長！

thanks

隊長

刷鞋波

拉膠前鋒

夏7靚走位，但做咩唔射。。。

賓同夏兩個好似都攞甩 笑死

拉膠

笑死刷鞋刷到咁

反擊之鬼Benzema

不射男

B隊主場

拉膠閘波上去入埋 型能到

休息

拉莫斯好似大份左

佢個下轉唔切左腳射

神鋒拉膠

cooling break係咩料？

西班牙係夏天

世三淆撚到

幫拉膠拎靚約

唔敢射

迪史堤芬奴球場 b隊主場
a隊訓練場

佢應該冇偷懶過

俾拉膠回防

輕鬆到

呢球夾硬射未必入 攞甩左少少 個龍無完全出晒黎封佢

m10幾好

個人覺得佢係控系左

睇佢ig 日操夜操

世三怕柒

單刀橫傳100%的波

拉莫斯有一顆前鋒的心

不射男貫徹本色

個龍都出到黎 唔傳仲柒

賓斯馬個位

就算控得好佢都應該會傳
佢擦鞋擦左成季

摩迪睇得好透，可惜老了

比朗爺就一腳左

係 之前勁多下都係拐大位有位射都橫傳俾中場

識控一定比隊長

夏7踢返右邊

細路

辛仔喺皇應該無乜希望了

左右翼都唔夠爭

咁撚勁

可能係想佢出波算，比goes發揮

馬隊

屌，馬些路靚撚到

2位隊長都入哂波

練習賽咁款

456了

攻中辛

一個反擊又一粒

大師兄返嚟了

爆網

大大力射出嚟

下個係賓賓

世三打右邊生返曬
未夠態就出下波下直線先

換Asensio入來未

感動

cls，贏到咁盡？！

心態爆裂了

D走位都唔錯，係未有信心扭波

點射都入
幾時對疤狗 拿拿聲擇個日456佢老母

3球都係賓賓keypass

對面開始成隊攻 前面勁撚free

goes勤力

今場世三係咪踢緊4312個1

全部中後場入

賓周勁撚到

仲有得對咩

似ap

goes 大隻左好多

個主持係咁Marcelo Marcelo 好正

踢完啦

聯賽好似唔洗再對疤

你諗下對曼好過

都贏咁多，換曬五個佢啦

唔係第一日

仲有r聯一場過

對曼冇拉膠,應該唔洗多幻想

賓周玩到成個翼咁，卡華積就翼衞咁，今日隊皇好撚好睇

d報紙吹到牙Bale fit到漏
想睇

世三同goes又換左位

返曬黎

Fit咪好睇 西左成個上半季咁快唔記得

對鏝完全係另一回事

仲好記得兩條友打鏝柒到仆街

lm

隊長去到底線咁癡線

其實可能係對面太渣流灘，而唔係我地fit

首回合開咗個靚頭但守唔到尾,反輸之餘仲要紅埋拉膠

機師應該可以唔洗再見了吧

對面有逼
但俾人屈咗幾球靚波

對面其實都好落力既，鬥攻係咁，贏多輸多

睇緊咩台?

Sergio Ramos becomes the defender with most goals in La Liga history (67) equaling Koeman and surpassing Hierro (51) and Roberto Carlos (46). [@pedritonumeros]

太早失波又玩高線逼搶

牙維同Bale隔咁開坐

班友補時仲狗衝攻門
平時收夠籌就行行企企

好似每個人都要

賽會規定左

正解，我皇反擊一流

賓周勁到
唔反了

牙goes個身型真係幾好j
同我差唔多

下場對鏝再見
勤力的柒頭

餓波太耐

係咪訓練場心態太輕鬆

對手廢

想睇拖會唔會換哂5個名額
定係留嚟儲印花

儲印花換口罩

摩迪都仲係咁勁

我身型同ON撚9差唔多
姐係c朗

唔撚係呱，都出返goes啦，仲要個柒頭做咩

由一開始已經唔應該反

真，好撚通透

個膊橫左 但手臂仲係咁幼

你係狗

你肉酸

對面俾唔到壓力我地中場先踢得咁輕鬆

呢季出親卻米摩中場都閪波

講得好!

。。。海鮮波

巴謙同馬撚就真係唔洗再見

Lead住3球仲儲印花 係咪搏屌

唉，馬撚真係好撚慘

覓膠無阿狗睇可以專心皇馬了

同jovic一齊消失

光頭佬on9的

jovic真係曬錢，反正都係坐，不如比馬撚坐

賓周啲扭波差左，處理反而幾好

未見真章

健康既世3, 唔錯唔錯
希望下年打到好似2018世盃咁carry就好了

牙維

有廢過咩（唔計埋門）

#846 猁狗死全家
引用者中武漢肺炎死

。。。唔廢，但都唔係lead到隊囉

mendy!

mendy右閘 55腳

覓腸成日係馬po失控

積傷左？

錫住積仔嚟用

點解係文迪。。。
明明仲有個巴西仔踢到右邊

咁好戲

who?

mendy 右閘...

右閘除左hakimi odiozola 仲有咩人

Militao

應該講緊militao
但佢唯一後備中堅 應該想留返喺中堅位用

拿祖,Militao,仲有拉膠

機師

米列圖踢個隻右係唔攻個隻 唔岩宜家練陣踢啦 況且買佢番黎都係當中堅用

細路成隻左翼咁

下？！我以為佢不嬲都係翼

未停季之前細路做咗放題大半年

自己的錯自己救

守就不嬲唔好,但嗰排佢連攻都唔得

冇右腳既文迪真係搞笑

世三換isco啦 卻老換v15啦

世三幾時踢到喺車嘅水準

咁多名額，比多啲機會唔同人啦

最後半季都沉沉地

臨大傷之前有起色,可惜太黑仔

驚佢變下個Bale
下下回傳唔敢過人

25夠手長

靚救

巴利呢家唔啱用啦

個時睇佢同b9造波幾好睇

Mendy右閘腳腳都比失雖然都好難怪佢

goall

Mendy假5wf 球球都勉勉強強咁

臨起daddy最後一季又係缺右閘,連艾辛都要做右閘

mendy右腳kick左腳

發覺大家漏左nacho
連機師都講埋

Militao！

柯蛋

咪講咗囉

下半場劇本,失返2球

唔係傷咩

牙Goes射術幾好

咁樣失

係喎

遮住左，冇計，有反應好好的了

無offside?

終於要柒了

射中3號 彈入點解唔計offside

後一個就係

我禿

領先3球俾人㩒屌
d西波味返嚟了

艾辛？！

後防真係keep得好,冇變過
繼續失on9波

文迪冇右腳出唔到波

終於有米列圖睇

應該無波入 或者輸多粒

華拉利防得好好，企位又靚

明明佢之前拐去K角位用右腳都得

賓周馬真係碌柒咁

屌牙Bale真係好撚hea

細佬傷？！

係,冇講錯

傷撚哂

似熱得制頭暈 血糖唔夠

係香港踢應該30分鐘收皮

拉膠大脾傷？

場邊熱身個靚仔係邊個？

古圖咁樣無clean shit堅唔抵

放提？！

係咪garcia

點解下半場咁西

Javier Hernandez

應該Hernandez
garcia冇入名單

本身領先緊3球,都預咗

mendy右閘好撚廢

新買個巴西仔？

第1日睇西波皇?

唔係 青訓嚟

無哂進攻

條右路廢到傻

青訓

始終都唔出辛仔

換vvd打右閘換番mendy去左邊啦光頭佬

卡華查傷左？

v28失蹤

b11去左邊

Mendy踢右閘成個弱智咁

Fm 錯位紅格咁

去左右邊

兩個cooling break

睇完上半場覺得幾有希望
睇埋下半場都幾肯定會雞胸

乾貴士留咁長髮幾柒

下半場得一射

換完人 冇晒啲攻勢 都唔知踢乜春

雖然入球同助攻數據唔算好多
但有夏7真係攻勢好啲

維

維真係柒嘅

笑匠 Vinicius

m12同b11一齊係右路等於13打9

猩

無計，牙維無左腳

V28俾人捉哂路

終於見到b11

隻猩猩係到鳩斬

Bald一有鏡頭就派膠

牙Bale幾時返嚟

下半場成隊都九唔搭八

佢本身就係一粒膠
柒傳柒射柒扭

個心去咗打golf 唔會返嚟

唉。。。下半場出黎柒

文迪掟界外差撚到

Mola mola
下年夏基美打翼

牙維冇態

想睇辛祖加夏雞

下半場幾乎見唔到前面3個

似曾相識

山曹應該炆啲

Bale堅廢

Feel到今晚下半場就係下次對鏝嘅狀態

辛祖好過麥巴比，又貴，轉會又麻煩

悶撚到下半場睇左乜鳩

咪一鳩樣 咁細就跳哂草裙舞 仲要英人

希望係收到order要留力
下半場咁撚樣

睇你裸跑

閪撚到
拖狗仆街啦

價錢上平一半喎

屌你老母又話柒頭猩最fit
水貨特練習入最多波

要過識入波好啲 又唔係冇錢

包皮點都係等完約架啦 點會真係俾2億 辛祖仲要遲啲non eu點夠位

Mbappe 分分鐘免費轉

連加特練波果陣都係美斯咁

呢個真
同鍠鎷講錢

大佬好耶

派啦屌

嚇到個心都跌埋出嚟

嬴咁多

爸爸

冇事既，我啱啱幫你打左電話去對家，叫佢地留手